卡卡西同小櫻其實熟唔熟

話就話大家都係卡卡西班
覺得佢2個唔係好熟咁

做過愛，應該都幾熟

以戰力嚟講
初期嘅卡卡西班入面
其實小櫻真係負數

垃圾級別

有兩個戰神喺組入面，任何人放落第七班都係垃圾

唔係囉
換螺旋同阿李入組，佐助係垃圾

去到最後都係垃圾，夾硬比佢打一嘢

初期組第7班,naruto 都唔係好好抽姐

諗起依幅圖

你講緊百變小孆?

應該同綱手熟啲

小櫻戰力得0.1%

0.1係佐助把劍

佐助把劍係0.2, 小櫻係-0.1

一個用magic card 一個用雷切

同千代打贏蠍都叫垃圾

中忍考試開始好抽

初期人人都有d個人既忍術（eg.豬鹿蝶，牙通牙，影分身，豪火球）櫻好似完全無

magic card算唔算忍術？

呢場已經係唯一戰績，但都唔覺佢好勁
去到最後個個地圖炮
個個變巨人佢重覺得自己用拳腳好勁，叫自己主攻，鳴佐兩個助攻
結果比柒到比mk佐串囉

都叫威過下 打蝎

通靈好撚屈

個醫療忍術拍埋六道陽之力真係得啖笑，naruto連死門都救倒

如果小櫻學識木遁會唔會好啲

原本想講佢學幻術

小櫻作用係幫卡卡西出火

咁咪同卡卡西冇關係囉

雛田BB
即刻同鳴人生多個生力軍

應該話卡卡西同佐助最熟 另外2個都唔係好理
成日覺得佢優待佐助 刻薄鳴人

九尾睇曬嗚人老豆點生佢同埋佢點生個仔同女

鳴人係四代個仔係咪後期硬加
早期佢都仲係wfc鳴人

以前打機果時，小櫻通常都係得裏人格嘅大技

發癲大力拳

曉member死因九成係硬屈屬性相剋比主角光環寫死
仲要佢只係出支解毒 戰鬥方面都係千代主打

點睇都係一早設定好，最多係四代個描寫後來先諗好

卡卡西其實成日借啲意抽小櫻水 有好多畫面都係互相攬嚟攬去又借啲意摸小櫻個頭懷疑扑過嘢

可能有借啲九尾之力俾佢去砌呢

諗起小櫻就係諗起呢張圖

佢前期真係比人寫得好廢

前期故事，人物對話上都有暗示過
所以似係一早就設定好

佐助同卡卡西一樣有雷屬查克拉所以教咗佢好耐千鳥

後期都有份指導嗚人學風遁螺旋丸，打完培恩都係佢揹嗚人返村，都唔算好刻薄嗚人啦

咁比較之下，小櫻真係完全俾人無視

小櫻係第一部除左心態轉變外
係完全零成長 亦完全冇專長

就好似我地睇d狗仆野咁姐

小櫻其實幾好運，有個火影師傅

成個對話好撚尷尬

小櫻本身就後勤 你要卡卡西點幫
你叫卡卡西用雷切幫人Defibrillation 佢decapitation 就話識啫

蝎 讓賽啫

咁老老豆豆
初期7班實力黎講
換李/大舅入去可能仲好抽過2大門神

加埋你咪尷尬囉

小櫻主要都係做和事佬同打氣

火影入邊好似每嗰人都有個屬性咁小櫻係咩

做啦啦隊最低要求係要大波 佢不合資格

我第一下都諗咗係呢個小櫻
心諗咩同班

比起同期嘅 小櫻嘅醫療忍術已經好勁啦

額頭夠大可以比佐助顏射 佢隻手又大力打飛機boom boom聲

正常都會避忌下，費事畀女學生屈

卡卡西教佐助先係因為唯一一個教到佢寫輪眼
之後佐助又整個咒印又要卡卡西睇實
之後鳴人又有自來也教就專心開導佐助

疾風傳小櫻跟咗鋼手深造醫療忍術喇
卡卡西仲理佢做乜

可能嬲鳩埋小櫻
心諗你從來唔叫我教你，直接搵另一個師傅

跟綱手之前識啲乜

無千代佢死撚咗n世啦
不過畢竟佢都係support
唔要求佢打幾多輸出 唔好拖累團隊就得

小櫻好似係高分低能

講起疾風傳 蠍之後真係到忍界大戰先再有打戲

諗起以前有位巴打係就出結局果陣成日吹奏嗚櫻

笑到仆街
佢後尾學完醫療忍術有冇救過邊個重要角色

諗起佢單槍去殺佐助

最早識用腳行上樹

係咪話佢卓羅控制最好

foot job

小櫻其實咩都唔好做就當幫忙

加佐井應該勁過港女嬰啦

叫到老師 同中學老師差唔多lv,鋼手就恩師

想睇鳴佐同鹿丸夾
睇鹿丸做軍師智鬥真係好爽

臨尾有咩策略可言 變哂神獸大戰

咁話曬都見埋家長

你睇狐狸扑野你會唔會扯旗？

Jm9姐你

講埋卡卡西仲係諗到magic card係咪應該話你好聰明

小櫻點都勁過其他小強啦 百豪+怪力+醫療

搞到港女櫻要去搵綱手先學到大絕

女小強得小櫻升到上忍

一開頭話小櫻有幻術天份
後尾冇咗件事

是鳩但啦擺明係奶媽角色黎
最後作者求鳩其塞左佢比佐助仲唔夠?

但係armarm出動畫版嗰陣
作者同過佐助個聲優講最尾佐助會同小櫻一齊

救naruto囉，抽走九尾瀕死個陣，用手摙佢個心泵血

我覺得幾好笑

早多兩步到，可能凱連腳都保得住

屈無限氣姐

替身術

笑撚到仆街

正想講
本身似係想講嗚門體術,佐助忍術,港女櫻幻術
但係之後就嗚門因為九尾最多查克拉,佐助因為有寫輪眼有最強幻術
港女櫻?

傾火影唔叫鳩sir

火影世界第一

因為後尾將寫輪眼啲幻術畫得太勁

召喚鳩蛇

最強幻術係鳴人下話?
唔信你問輝夜

好撚衰笑得

計埋其他村 中忍考試個班
我愛羅最勁 第二係小李 第三嗚門 第四寧次 第五佐助
小李係中忍考試開五門是但打一個都贏 偏偏抽中最勁既我愛羅
但係去到疾風傳 岸本淨係同嗚佐升lv
嗚門>佐助>>>>>>>>>>>>>我愛羅>小李 寧次直頭死撚埋

百豪同醫療可被九尾wifi同六道陽之力代替
怪力又唔係去到八門咁強
無乜戰術效果

最多得夕日紅lv
根本成套嘢除咗寫輪眼 其他幻術9成都係廢

替身術其實好撚屈機

但係最後有改善平衡

寧次去咗FF7
佐助去咗FF15
小櫻去咗FF13

怪力連衰佐隻手指尾都檔得住啦

係咪有講過一切幻術都對寫輪眼無效除咗要寫輪眼先用得嗰啲

後面好似無咗呢樣野

所以開頭全村人都杯葛嗚人呢個設定真係好bug

仲玩乜嘢飛雷神 天手力
木頭替身術已經撚屈

勇敢左然後俾我愛羅一掌打暈又做返公主等人救

咪係，點同兩個耶穌鬥呀，咪玩啦
輸出又係佢地，補師又係佢地，坦又係佢地
洗乜其他人姐

根本任自己忍村嘅潛在核武級最高戰力自生自滅就已經超on 9.
有乜可能唔俾人柱力知自己係人柱力，又俾佢做下忍任務?
一出忍村，其他忍村就捉左佢啦！

岸本想角色死既時候就唔係替身，唔想就係替身

螺旋死得好慘，唔好再提了

三代睇住全村人杯葛嗚門唔做嘢

四代做咗排火影應該有翻咁上下遺產 點知嗚門要成日食杯麵面 有時仲要唔夠錢買杯麵要挨餓自己捉魚食 肯撚定三代條廢老攞撚曬啲遺產

我懷疑帶土入村拎九尾同宇智波滅族根本係三代既政治手段嚟

三代同帶土肯定私底下聯手間接比帶土拎九尾
等四代死然後自己可以繼續做火影 唔話比人知嗚門係四代個仔係驚嗚門威脅到自己地位

伊留加老師可以話救咗成條村
冇佢既話鳴人大個之後分分鐘變我愛羅跟住滅咗條村

不過公平d，佢冇血繼，又冇尾獸
但識百豪，又係最強忍醫
只係身邊太多怪物級姐

日向家有史以來既天才俾碌木插死咗

要磨練佢

都係蝎放水

咪係其他小強好多都係用家族秘傳忍術

你都on9

原來小櫻先係努力型天才
點知個個笑佢

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

可能magic card都好抽個火影個小櫻

痴鳩線四代原本間屋又唔比嗚門住 充公咗要嗚門住爛鬼屋

原本打算開大招救我愛羅，俾千代婆婆阻止左

初初仲以為小櫻終於有得威
點知
火影唯一既寫得好既女角係咪綱手

三代無勾結帶土呀 果個係團藏

三代一直有去家訪同俾生活費
四代本身就家無餘財
火影係管理忍者公職 其實唔係好搵錢
有錢果啲係木葉其他高層
佢地有啲大名撐腰

睇返帶土操控九尾果段
一家都係住間細屋仔
點樣三代攞遺產

三代重返火影之位
係因為綱手未返黎
佢怕團藏會奪位
先自己暫時做住

算啦，sup係咁上下架啦

女主角係佐助

小櫻係負責現場旁述

根本個設定就兜唔到。
除非第4代兩公婆都好乞全村人憎。
因為渦卷/旋渦呢個姓，鳴門自己一查就可以查到身世。
除非故事講忍村冇公布第四代有老婆，或抹殺左佢老婆嘅存在。

睇果陣冇為意，其實個個都忍者世家
不過又真係用死自己啲袐傳招
小李小櫻就真係出身平凡

On9啲生活費買杯麵都唔夠要自己捉魚食

嗚門比人杯葛佢又去咗邊有無出過聲

三代用水晶球mon佢

唔記得係咪睇鳴人

佢老母大肚成隻村都知 仲要金毛+個姓
咁要比成村水門同期既人杯 卡卡西又當佢路人
好難兜喎

三代擺明係鬼人柱力明明應該係忍村機密，但係全村人都知，但係無人知四代係佢老豆
正常做法都係應該宣傳嗚人係英雄後代，再好好培養嗚人，但偏偏由得嗚人一個人獨居同全村人杯葛

你話三代唔係戀權我都唔撚信

迫鳩啲下屬吹奏佢做最強火影

旋渦一族點樣衰落到咁
俾九尾殺哂?
但咁一定係人民英雄，唔會冇人記住

你同小櫻一樣係負戰力

最強火影真係好好笑
點黎既流言

攞明係鬼 條友肯定戀權 四代死咗 宇智波滅族 嗚門林葛 最大得益者係邊個？ 咪三代條仆街

火影唔撚洗開工咩小學雞
火影唔係全職社工 佢地好多公務
出面幾國先後密謀入侵火之圖

成套作品都無講過三代偷錢勾結帶土
自己9up又零證據

仲要得佢一個女仔係上忍

可能白眼太難畫勁
所以直接早啲畫死佢算

係。

因為佢係催婚嘅契機

咁所有幻想源自於寫輪眼呢個分支 好難會勁得過寫輪眼啵

冇記錯佢老母係外嫁入木之葉。
不過渦卷/旋渦一族好似唔理世事咁。
鳴門好似老母條忍村都冇去。

其實疾風傳真係浪費左啲配角，明明第一部將每個配角都刻畫得好好，但去到疾風傳幾乎無晒戲分

點解係FF7

我仲好記得天天眼淚都冇流滴

成條村咁多人派人去比生活費比嗚門有幾撚難呀

有咩理由會由佢挨餓要自己捉魚

同埋四代間屋又去撚咗邊 又唔比嗚門住？

oic

當吹到六道嘅時候，就知班配角就嚟冇乜用

個post明明係問卡卡西同小櫻熟唔熟，變左討論小櫻勁唔勁

張圖真係

有無原圖 想cut出黎

如果寫白眼頂峰唔止可以睇穿人地體內嘅卓羅，仲可以睇得穿所有寫輪眼製造嘅幻術，咁咪可以扯平囉。

升上轉生眼咪勁 不過得外星人上過

係，白眼相較寫輪眼真係好廢
岸本於是早啲畫死寧次算數，唔洗諗點樣兜到白眼同寫論眼差唔多勁。

白眼唯一勁在千里眼

比帶土炸左喇喎

你都可以當動畫原創既不過

忍村啲錢係大名撥款落黎
忍村本身無咩經濟發展

唔係三代決定俾到幾多錢鳴門
果時團藏其實同有其他大名撐腰果啲木葉高層同一派 開會全部人壓住三代

團藏俾好多資金大蛇丸做實驗
換取大蛇丸移植初代細胞同寫輪眼嘅手術
同時又同半藏有交易
木葉唔見得光嘅嘢都係團藏做

四代間屋果次九尾襲擊後無咗
你估果間係豪宅咩
佢自住果間設施係好過以前木屋

鳴門做火影之後
木葉高層改革咗
唔關三代事

同埋三代又唔撚同人講嗚門係四代英雄個仔
由得佢比人當怪獸比人杯葛

口頭上話唔想比人知佢係九尾人柱力驚佢有危險
但係成條村都知道佢有九尾 但偏偏唔知佢係四代個仔

寫輪眼有萬華鏡有輪迴眼
白眼都可以升級姐
係岸本唔想寫寧次同雛田

天天都好似係 到結局好似都仲係好撚廢 唔知做過乜

求其吹話點樣幾十年先有一個人進化到白眼都冇bug掛
或者係因為冇花紋俾岸本玩

阿哥啱啱死咗但係雛田下一秒因為拖到鳴人隻手喺度發姣

呢幕好型人唔郁轉背景

小櫻跟佢都無用啦
唔通學千鳥咩
寫輪眼又無，查克拉又少
咩屬性又唔知

白眼進化轉生眼

跟完綱手後，阿櫻卓羅量應該多過鹿驚。

鹿驚每做完一個任務都要訓一次醫院

可能有啲幻術學下嘅
但問都唔問就跟左另一個師傅

依家睇返轉頭真是好多bug

咁多後生女忍應該得手鞠係勁
但佢都係影級家族出身

所以到最後就會得出三代係廢老呢個結論

天天

第一部已經衰咗

前期後期都廢

仲要行過打個印就穩定到
綱手 百豪都唔夠黎啦 小櫻得啖笑

嗰陣以為天天最後會同寧次一齊

果招係忍術黎

其實木葉啲人杯鳩鳴人係因為覺得人力柱=尾獸
成條村啲人都唔鐘意九尾 鳴人一漏卓羅既時候 啲人都係到話果然係九尾
人力柱係邊條村都唔受歡迎架啦 四代個仔又點
我愛羅一開始咪一樣比人杯 差啲比人殺左添

自來也個蛙鳴可以ko 佩恩

天天眼裡只有忍具

一路都以為天天會同阿李一齊

官方好似話過最強幻術係止水招別天神

淨係比成村人知佢係人柱力已經兜唔到，
又唔教佢控制尾獸，又放佢四圍走。
唔好話村外比人捉，我係團藏有咁多寫輪眼 我就放佢出黎滅鳩左3代 做火影啦

公開九尾人柱力身份 隱瞞四代之子身份

肉體術

前期小櫻太港女格
疾風傳已經改變好多
同阿婆打蠍
同帶土定位俾佐助揾空間出囗

點解啊櫻變到咁撚樣衰
記得漫畫都唔會咁樣衰

聽講動畫製作組唔鐘意阿櫻
仲有漫畫版都冇畫到佢咁飛機場
反而動畫版就

真係成個男人樣咁
動畫組咁撚憎佢

成套野其實 嗚佐戀 先係主要劇情，最後斷手都要畫個心。

醒起呢個火影政治陰謀論

火影根本94陰險政治的漫畫

有趣

2018年3月8日 00:32

一二三代火影完全是千手一夥的
第四代終於出了一個平民不靠關係 努力自學飛雷神
結果一不小心被九尾入侵
波風湊為了封印而犧牲夫妻倆生命 留下一個兒子漩渦鳴人
但陰險的第三代和團藏 深怕鳴人威脅到火影之位 完全隱藏他是第四代之子的實情
讓大家誤以為他是九尾化身衰尾道人

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強 只會火球術一些基本的忍術 稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰 人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜
而前面大家看第三代都被稱作什麼 忍術之神、史上最強火影
這種世界級的膨風
跟中華民國那位民族的救星世界的偉人蔣開穴
有什麼不一樣 但同樣木葉的小朋友都被這樣洗腦成功
還以為第三代這種咖真的最強
結果走出去後才發現爛的要命

有人可能會問 那村裡的大人也不是白癡吧
應該知道這些都不合理會反抗
這很簡單啊
佐助就是警訊 因為宇智波一族想反抗不聽話
所以團藏洗腦鼬 屠光宇智波一族
留下一個佐助
你以為團藏真的聽鼬的話留下佐助喔
他哪有這麼好心
佐助的存在就是警告村裡的其他人
「敢反抗，殺光你全家」

所以你看村裡最聰明的奈良家
一家的家訓就是不要隨便扯進事件
所以鹿丸口頭禪總是好麻煩好麻煩
明哲保身之道腦袋好的人就是懂
而其他人也都知道這些
從小告誡小孩「不要管政治」
所以你看鳴人那輩 誰敢直接說我要當火影
只有體制外的鳴人敢這樣說
而鳴人和佐助被第三代和團藏打壓

一直到大蛇丸殺死第三代 木葉才算解脫一半
但大蛇丸知道背後真正黑手團藏還沒伏法
所以決定親自訓練佐助
讓他日後有實力打倒團藏
大蛇丸嘴巴說要毀滅木葉
其實是要毀滅木葉的黑暗
說要佔據佐助 其實只是藉口
直接佔據就好了幹嘛還要訓練他好幾年
實際上大蛇丸根本就是最愛木葉
沒看到團藏死後
大蛇丸完全回復成以前和藹搞笑的樣子
證明他恨木葉只是嘴巴說說
實際討厭的是團藏和三代的特殊性關係
大蛇丸其實也可以說是火影忍者的真正主角
所以這部漫畫表面上是熱血忍者故事
但實際上是打破木葉黑暗獨裁統治的英雄故事

火影政治系的男子

櫻設定係平凡人，
無血統無外掛嘅港女，
做忍者都係諗住入嚟溝仔

人設黎講櫻哩個角色都幾差
就算係平凡人都可以寫得好但岸本冇落力寫佢

狗睇人扑野會扯旗

冇波，發動唔到

天天成套火影戰鬥畫面加埋都唔知有無十格

仲以為天天拎六道道具 可以反cup

新世代我愛羅個仔中忍考試都係最撚勁
係得開仙人模式既已月有得打下
小李個仔得一門

除非出個猿魔仙人模式比全盛時期既三代

如果唔係三代真係洗唔到底

行政廢實力廢

可以爆九尾喎 點樣唔好抽
控制唔到姐..

反而中二助就覺得自己好好抽..

應該話其他女角都寫得幾好
係小櫻寫得最差陰公
話哂都叫女角....
樓上有人話小櫻係高分低能
呢個真
所有問題一遇到佐助即刻變白痴
明明設定好似係12小強入面比較高智商？
岸本好似淨係著重寫佢有幾癡情

你就最撚尷
個個都好笑喎

其實我覺得救死門真係敗筆
唔係話想凱死

但佢咁都唔死就顯到個角色有啲輕浮

一個有九尾 一個有咒印

三勾寫輪眼 咒印形態2個時超曬班啦

其實木盾唔多勁
係用木盾既人勁

勘九朗都算係靠佢救既

應該話木遁用到頂級好勁，可以打尾獸
但係有d就唔好，好似火遁水遁好似冇滅世級表現咁。
天照又唔係火遁。

小李有冇贏過人..

小櫻個設定係學霸
中忍筆試得佢係憑自己實力做份卷出黎..

未開5門贏過佐助

啲暗部自己講既

應該係bug 啦 本身話小櫻學幻術有潛質

結果作者吹寫輪眼吹到太勁 開頭冇耐一個月讀已經係幻術封頂等級 結果ban 死咗小櫻發展路線

唯有硬搵條路線俾佢

疾風傳班小強得鹿丸係有實際作用
個佐井又係唔知出黎做乜柒

忍界大戰有一幕話自己都係第七班 結果下一秒柒咗

佐井純粹用嚟配偶用

想問好耐，大和最後去左邊？？

有我愛羅例子
人柱力情緒失控→暴走
木葉班高層，三代冇理由收唔到風
仲由班仆街杯葛鳴門，經過上次九尾一役仲唔識死

啱 蠍根本就冇認真同佢地打
一個女人同埋一個阿婆
打到最後佢死嘅時候佢後面仲有一個秘技未用
佢會死純粹係因為殺佢嘅係佢期望已久父母嘅懷抱
老實講 如果淨係講實力 蠍冇可能會輸比佢兩個

岸本 唔應該結局16歲一下跳左3x歲當火影

明明16到29歲前 最青春既歲數係最好睇
中途miss哂

大佬 火影傳統係帶班一代接一代
冇得睇 嗚人個群帶班佐助3個 嗚人3個
諗起都想睇

蠍應該讓菜,
我覺得千代婆婆都幾廢,
對比同一輩的白牙, 三忍,止水

阿櫻個原型係作者老婆

其實聲音幻術好撚屈機,
連萬花筒的佐鼬都中左
佩恩都中過

小櫻唯一作用就係生左首個有寫輪眼嘅火影

鼬真傳有個日向叛忍仲勁,
一個挑止水+鼬, 仲要KO左鼬,

其實係BUG，
岸本寫到卡卡西，自來也是但一個收養BB嗚人又得

寫三代火影請個保育員又得

AED 咩大佬....
咪玩...

未聽過，可否講多啲

回歸大自然

幾歲呀大佬
同埋三忍止水點會同千代同輩
千代同三代同輩

乜撚野叫轉生眼
屌你老味講返正傳喇

睇唔起我木葉第一地產大亨

鼬當年個暗部任務係殺左日向叛忍，
個叛忍啲招式同寧次差唔多，但好撚勁，
鼬同止水兩個開寫輪眼都係55波。
跟住鼬中撚左柔拳，用唔到查克拉，訓左係到。
止水最後逼住要開別天神先KO左佢。

自從果次，鼬就發覺自己弱點係體術，
發誓以後都唔要再俾人近戰KO。

二代同四代玩飛雷神換位都算有啲策略既但飛雷神本身就係神技

蠍：中左我既毒一定死
港女櫻：Am I a joke to you?

醫術+百豪+怪力都垃圾又冇血繼又冇瞳術又冇父幹母幹算係咁啦，連靜音都讚佢
前期打蠍同救返碪九郎不在話下
中段大戰識穿假寧次
最後支援鳴人，強行幫鳴人續命，比查克拉帶土開門比佐助

連登仔：唔係直接打7對手(唔係大波)=垃圾

寧次：屌你岸本

jm9

佢之後係行醫療忍者嘅路線，戰力就算數啦

乜事 鳴門舊跟左自來也啦
講真小櫻咁廢都冇主動捉佢修煉 係我都心淡自己搵火影教啦

卡卡西一早就知佢係4代個仔，好唔好抽已經唔係重點

其實我到依都唔係好知呢招係咩嚟

真正全盛期，可以打咩？

類似催眠之類
改變你價值觀/思維
例如守護本葉果招咁
如果中落佐助度
會令佢由復仇，破壞=正義
變成守護木葉=正義咁

果時團藏出落武士度
令佢覺得團藏=最佳人選

最強幻術就咁俾唔知邊個嘅白眼睇穿咗

三代 卡卡西 自來也 呢3個一定要為鳴門童年負責

不過全條村得四代老婆姓漩渦，然後你同我講無其他人知鳴門係四代個仔，但又知佢係九尾事件嗰晚出世

淨係識大叫混蛋

可能條村其他人以為鳴門係四代隨手執返嚟既BB仔

連肉盾都唔洗做
幾乎次次都有第七班其餘三個救

佐助學左千鳥之後勁喎

我淨係睇過來光傳

睇人姐 火有班 水有二代

老師甜書睇得多所以想搵個實驗對像

講真無父幹嗚人係0

同小櫻生左個女叫佐良娜
佢對寫輪眼係西西卡過繼比佢
應該幾熟

大家睇真d先
第一幅係未有六道之力，第二幅已經有求道玉同輪迴眼
即係製圖個個人搞錯左

佐助都有父幹 宇智波一族
但小櫻有乜?

諗返起一樣野
最早期設定好似話四代係好囂張好串嗰種人
啲村民唔係太鐘意佢
仲有傳四代係為咗試自己有幾勁先特登放九尾入村

仲有母幹
遺傳咗阿媽既卓羅量

原本作者好似想加個千手一族既設定俾阿櫻
好彩無成事

夾硬加左個怪力同鋼手俾左個術佢

咁都叫夾返阿櫻控制力最好嗰個設定既

畫多16年都唔完

寧願佢咁畫都好過boruto

火影勁在好多人設都畫到好完美
不如畫埋一代二代點死
止水水門嘅傳記
或者講下金角銀角
都好過睇乜撚博人啦

前期好撚勁
嗰幕我都o咗
點解其他十一個都咁有用得佢柒咗

火影po最後都會變成笑9三代同小櫻

寧願佢打贏培恩之後開第三部 19歲先打輝夜

16歲個年嗚佐真係升lv升得太快 應該用兩年時間先用到九尾查克拉

同埋輝夜做boss一啲霸氣都無 六道斑又唔夠普通斑咁型

成班淨係唔開心咗一陣
得鳴仔同個妹喊
想睇對比可以睇落鹿丸仲咗神樹吸哂啲查克拉個個都好緊張

但全世界都知四代個老婆大肚喎
無人質疑下個仔去左邊咩

嗰間唔係佢間屋
而係生仔用嘅木屋
咁遠咁僻貪無人識
點會係住宅
水門安置九品同鳴仔落張床到就真係佢屋企啦
同自來也講改名用鳴人嗰陣同埋知道自己有咗bb另外自來也毅力書都有畫佢哋間屋
一般日本嘅小家庭
幾間房唔算大

我都係
睇完簡介已經覺得鳴門係四代個仔

想睇止水外傳

以為四代老婆一屍兩命掛

懷疑一屍兩命都唔懷疑有個當日出死姓漩渦嘅細路
全條村智商都俾九尾食左

你都要有咁既查克拉量同LEVEL先用到最頂級個堆
初代穢土都用唔到千手化佛
你唔好話小櫻..

佐助來光篇中咗幻術
對家用血龍眼
同宇智波有滅族之仇

千代大戰應該好勁喎
你諗下佢隻隻傀儡都d毒都勁難解，少少傷都可以致死，仲一次可以用控十個，姐係要無傷k曬所有傀儡先贏到
蠍難打係因為佢得個核係肉

如果換做佐鳴其中一個應該會係單打

都關佐助啊哥事既

一開始以為四代最強，因為三代係大蛇丸第一次用轉生術個時講一定要阻止第三個棺材，點知最後先知四代係個冇左飛雷唔得既人

有啲人會

其實係岸本編劇失衡啫

最後一個卷軸都未用就死尻左，好撚期待架麻

佐助冇咗把劍

大蛇丸無佔到佐助，係因為等唔切音忍綁架佢返來，佔左件垃圾保命，但個術要幾年冷卻所以先無佔
佢之後變節係因為見到兜嘅下場

不嬲都係三代火影歷代最強

點幻法，全部都係實體

影分身手裡劍

一講最強火影三代，又諗起忍界半神半藏，根本岸本前期設定同後期設定有好多衝突

蠍本身都冇出全力，淨喺用啲普通機同千代打，明明仲有好多識用血繼嘅機都冇用到。我覺得喺因為喺婆孫關係先至留手。

仲有之前已經有好多人都話
鼬係好人

諗起鬼餃最後個場，唔係對凱，應該冇人夠佢抽。

仲打條撚
機器人大戰咁 邊個夠秋

佢識曬5屬嘅忍術呀ma
宜家睇黎係on99咁 但係第一部前又真係幾勁嘅
好似啲手機game咁 剋曬咁多屬咪好似好勁lo
點知去到最後大戰會變高達姐

漫畫好似都係炸左間屋

唔好唔記得佢有百豪,最後嘅人生贏家

細心睇，其實天天有兩件神器係手，但太屈，冇比佢出場。

如果小櫻同佢比咁小櫻勁啲
攻守一體其實算係咁
雖則話嗚佐兩個係外星人
但睇番綱手同班打大約都估到小櫻去到咩lv
綱手仲話小櫻控制卓羅比佢仲要好 開住百豪衝入去風陣到都仲得

唯快不破 出到四代真係比人一個飛雷神秒左
都真係幾撚柒 緊係老閪都唔比佢出黎
不過最後出唔到都唔關佢事

仲要有隻close up有寫輪眼
點知成300隻都仲係平A

全世界都知佢讓賽
要打唔贏又唔比對面知先難
仲要唔怕柒輸比小櫻

嗰0.1%喺佐助把劍

天天係為咗滿足每組三個人同有女仔而存在

諗返第2部初頭小櫻都唔係弱過鳴人好多唔計控制唔到既九尾狀態
長開怪力，又靠自己一打十幾隻傀儡
係靠佢先爆到蠍個甲，同第3代風影
千代靠自己打啲砂鐵柱應該含得撚

最後佐助型毒撚埋單
睇返個故事覺得好真實

三代係歷代最強？！
柱間點算

最後唔係攞曬全部神器咩

但係明明一開頭打再不斬嗰陣講過寫輪眼可以睇穿所有幻術係咪有血繼限界嗰啲睇唔出

根本後期寫到鳴佐太勁 睇佢原本係想講新三忍

打劍配合天手力好好用

都唔係既
全場應該得阿櫻夠力打返輝夜落去

飛段俾人屈智商唯一一個死得合理嘅成員

同3代係最強火影一樣係謠言

第一次睇嗰陣on99以為用禁術自殺既人無得俾穢土轉生叫返出嚟

聽講utube留言講岸本病左所以打角都先會咁rushed
冇source

卡卡西都夠膽死用隻單廢眼擋鼬月讀喇

都係架覺得肯定係有啲講唔出口既原因

明明係畫到3代結印先迫返4代落去既

明明一早有萬花筒

鼬係型 但隊成閪家叫好人咩 on9先真 連自己鍾意條女都保唔住

唔係掟咗幾個手裏劍咩

一個連最強風影都殺到既人
會輸比一個阿婆同櫻真係講唔通
佢都應該對過唔少痴線能力既忍者
個兩個人又真係唔算d咩

唔係得最尾嗰下讓咗咋咩
咁蠍都好驚訝阿櫻竟然解到佢隻毒既
如果唔係晨早毒死咗啦

個幾個手裏劍都唔知阻到d咩

所以咪要入廠囉

嗰個時候未知道唔比復活 以為真係最強火影阻止咗

個陣佢真係呃晒全世界
最後比大蛇丸踢爆
無當聚揭穿佢都算唔話得

S

佢淨係有心保住佐助
話時話止水唔係留咗隻眼俾佢架咩
做咩唔用招別天神洗佢老豆腦等佢取消謀反大計留俾佐助做咩9
好耐冇睇唔記得咗點解唔用

因為作者未諗到俾四代用咩術

都仲有螺旋丸既

好似係水屬

佢老豆都開左眼 其實佢自願比鼬殺 好撚唔合理 仲話尊重佢決定 我屌 鼬條反骨仔出賣家族仲要得唔到任何利益 有冇咁撚偉大為左條濕尻村

2個開曬外掛

作者冇幫到同期忍者升級

可能醫療忍術唔洗理屬性
又諗起畑鹿驚喺再不斬度copy咗招水龍彈

睇到後面講點解召唔到個落差真係
即使懷三代個忍術博士係國力學院攞返嚟

止水嗰招應該冇人反抗到？
唔通老豆為咗俾個仔上位犧牲成族人橫掂已經俾木之葉高層發現咗，咁個計劃都未必成功
係咪鼬唔滅族既話唔會得到信任
話時話好似帶土都有份滅架喎

點解召喚唔到既

帶土有份

風影個round明明玩砂彈砂劍打到對面半殘
後尾硬係要變砂磚同佢互a

四代封印九尾用咗兩個封印術其中一個係屍鬼封盡 用咗嘅代價會比死神收咗靈魂 所以穢土轉生復活唔到

四代個靈魂係死神到
穢土轉生召喚唔到的
即係大蛇丸同三代都柒左

唔係嘅
最慘應該係天天 直頭連對白 鏡頭都冇

到boruto 中忍考試 睇mon replay 先有一個鏡頂 又入返雪櫃

你唔記得咗 慣穿成套火影 不論咩傳定劇場版都係超S級忍術 螺旋丸 都係四代研發

大蛇丸貪得意玩禁術研究下柒咗唔奇
但三代吹咁大都仲真心膠去嘥mp 阻止真係

我第一次睇嗰陣係覺得因為咁先無得用穢土轉生復活
無信過三代嗰啲飛鏢截得住
但係見到四代之後復活又開始懷疑唔通三代啲飛鏢真係有用

佢都係飛咗幾個手裏劍姐

四影復活嗰時大蛇丸已經攞番四個人靈魂 所以四影咪可以復活

唔該曬

第一場交已經暴露曬致命弱點
係手鞠太勁定係是但搵個用風遁既已經唔洗玩

帶土係幫手殺佢條女姐 落唔到手

我印象中三代一見大蛇丸召棺材就已經掟鏢 啲鏢插曬係一二代棺上面
跟住再話咕咩第三個一要制止之類 然後個棺就升升下縮返入地下 跟住國力博士就話好彩阻止到咁樣

三代打大蛇丸第一次睇係幾感動 但睇多一兩次就開始諗緊阿伯你做緊乜阿

飛雷神 都係二代研發出嚟
千手同字治波族戰
二代都係用飛雷神殺斑細佬

但果轉生part明顯只係想突出二代水遁有幾勁
喺冇水情況下 整到成場水加超強水遁忍術
而唔做標記用飛雷神

真係唔係好記得 遲啲返去睇下先

同埋第一次穢土轉生質量唔高 如果唔係最強火影應該好危險

我反而冇話特別感動過因為睇之前已經知佢用條命封住大蛇丸對手仲要之後俾兜醫返好

其實一直諗緊一個問題 大蛇丸/兜 召穢土會比到户尸地有無限mp 同最強狀態
咁如果二代穢土狀態再開穢土會發生咩事 佢手上所有樣土加最強狀態其實可以變無限人海出嚟

無 當時我仲細要等電視台播 未識上網搵動漫睇

屬性只係對該屬忍術有加乘
例如水屬忍者多數都要有水嘅情況下先用到水遁
可以睇返動畫救火都要搵水桶裝水先再用到水遁救火
二代就勁到冇水 都可以整到有水 再加超強水遁

唔係果隻屬 用果隻屬嘅忍術威力大減 訓練得嚟都哂時間

有寫輪眼copy 再不斬招水龍彈 用查克拉量應該係再不斬三倍先打和到/勁過佢少少 （鳩估）

嗚人都淨係識用風遁 + 陰陽遁 + 尾獸遁

到最後 得 體術 陰陽遁 尾獸遁 仙人 無視屬剋

原本應該係咁

扉間印像中好似係七屬性

轉生眼係正傳呀 on9仔

帶土應該知親眼睇住自己鐘意既女仔死有幾sad好唔妥佢呀害死四代兩公婆

好撚閪 講唔撚通 帶條女走撚知咩

先決條件係要有穢土條屍
搵屍都有排搵

大蛇丸定兜都係搵有好耐先搵到斑條屍
點知畀兜拎走咗 帶土見到先合作

條友係咪以為輪迴眼

印象中介紹輝夜個陣唔係講陰陽遁已經係五屬加埋一齊用咩 叫咩血繼網羅之類咁

呀伯表演緊魔術 變又泥又水又變左猩猩出黎

睇之前已經問咗啲睇過既同學之後邊個贏
嗰陣逢星期六凌晨12點15分播一個鐘

猿王又變 金剛棒

印象中土龍彈又真係得三代用過

Same here 嗰陣tvb夜晚會播

印像中係七屬性 加埋陰陽遁

仲有拆咗屋頂啲瓦片落嚟當手裡劍用

有埋顏色果下好野

大蛇丸都打唔贏 屌 以前以為大蛇丸好撚勁 三代正廢老 默許團藏搞滅族 又唔撚退位 好撚腐敗

但係應該退比邊個

係咩 始終黑絕最後決戰只有解說役 印象真係唔太深刻
搞到好想睇返 但以前上網睇佢漫畫又無留底條link

理論上係
血繼限界 一早寫到廢
得再不斬果期勁 講到白血繼限界 冰遁 單手結印 幾勁幾勁

中忍考試之後基本上9成忍術都變哂瞬發

有理由相信根本所有忍術都唔使結印
結印可能只係輕輕減少查克拉用量

九尾喺四代老婆個身體度嗰陣會唔會覺得自己俾四代啪緊

困入個無限時間到
你嘅思想唔變到同施術者想法一樣就唔會出到去

退比佐助老豆 天下太平

害死埋螺旋老豆

嗰段時間有少少唔記得咗 不過講返起三代真係好廢

大蛇丸 成套火影到完結都未拎過真正實力出嚟

真 不死之大蛇丸

我覺得嗰陣既鼬已經夠資格上位諗野已經可以好似一個火影咁

三代啲戰績真係得啖笑 仲話精通各式各樣忍術 結果比人感覺五五波忍者實用到嘅忍術仲多過佢

替身術真係好屈
根本係因果忍術嚟
就算你再強都會中招

但木葉同期女忍好似小櫻已經最勁?

五五波自從copy咗再不斬招水龍彈之後就成日用

火影博士wo 咩都識啲咁有撚用 唔好揪咁下棹忌呀麻 老就收皮啦成攬住個位打丁 垃撚圾

大蛇丸去撚埋博人傳 問你死未

木之葉同期女忍得佢一個做到上忍

第一次睇嗰陣以為主角之後去殺咗大蛇丸救返佐助出嚟就可以完咗佢

第二招嚟喎 ching

講起第3代對穢土轉生呢單野，
真正嘅笑點係……
第3代竟然以為係自己用術阻止左第4代復活!
但事實係第4代用左屍鬼封盡仲喺死神肚度，根本乜都唔做第4代都復活唔到!
第3代究極柒!

五五波本身有齊五屬 分分鐘唔係copy返嚟
我記得打再不斬有一段直頭話用寫輪眼 令再不斬以為自己比人copy 仲要唔夠五五波快 其實只係中咗幻術啫

咁都畀你諗到

佢講果招係伊邪那美嚟

係咩
咁知唔知果招叫咩名係邊個用過

嗰招唔係伊邪那岐咩

唔係話得水同雷咋咩唔通我記錯

唔係伊邪那岐咩 伊邪那美係復活

五五波五屬性

巴打你調轉咗

佢如果多啲卓羅既話應該玩哂

好似係喎

最起碼你講到識咁多嘢 你用屬性剋制完封二代先逼到佢用全場黑暗嘅幻術都好啲阿
但佢係搬啲無咩實戰價值嘅花式出嚟 人地用咗佢師傳嘅禁術佢唔知有咩限制 然後召埋新加坡人一齊唔知做咩 結果連新加坡人都唔用最後用禁術攬炒
成場真係don’t know doing what 仲好意思話係忍術博士

火影就係一個父幹/祖幹嘅故事

其實有冇講過啲家族忍術點黎同點解咁勁

新加坡人

新加坡人
呢個時候作者諗到屬性剋制未

印象中忍術係六道先人個仔因陀羅發明？

有
家族忍術例如豬鹿蝶嗰啲好似係因為個家族啲卓羅既特性？

唔係話輝夜愛上左一個人，生左bb先搞到有忍術岀現咩

呀李做火影就勵志

諗住開個火影忍者碩士學位課程有冇人有興趣
入學試會沿用中忍筆試模擬

屬性剋制 少數我有印象係五五波用雷秒咗不死老人角都個土屬 其餘好似好少著墨屬性相剋

佢打2個穢土火影+大蛇丸果個時間
穢土轉生係無實力流失嘅設定
即係佢一個退休呀伯三個全盛時期嘅影級
仲要兩個火影係史前怪物級別

後尾先Nerf到話果兩穢土火影得幾成功力
所以一開始伊魯卡話佢最強係無問題嘅

九尾襲木葉 成村人都打唔郁
佢一吓推咗隻九尾出村外先安全啲

鳴門俾神樹吸到變人乾 都係三代去救佢
都唔係太差啦

雷循克制黏土炸彈 夾硬寫死對面

有 我下忍報得？

有

哩個篇章真係overlook 咗 始終接隊冧大蛇丸 再落無耐就佐助兄弟單挑真係對成篇對炸彈人唔太深刻

低助兄弟打 其實鼬豪火球已經廢過佐助 一代天才退得咁快 心都酸埋

因為嗰一篇主力講屬性都要呼應返既
一開頭都有鳴門練習點加風屬性落螺旋丸度
之後嗰啲好似都係幻術幻術幻術

天妒英才
其實有啲想佢攞佐助對眼嚟用

睇咗咁耐好似得你無離題

我已經唔記得咗個標題係咩

熟 炮友嚟

小櫻黑定粉

粉過啲頭髮

講開又真，忍者之路入咗限定月讀，小櫻都俾人稱為英雄後代，但嗚仔現實就俾人杯，就算唔係政治操控，我諗都好難解釋乜理由要咁對嗚人，你話係既冇老豆老母要獨居，錢係俾唔多，但名都有啦啩？
既然老母係人柱力機密又咁易俾帶土搵，遺子就專登離棄佢，呢個位寫到好哈利波特同鄧不利多一樣。
三代呢條友刻意忍暪好多野，搞埋啲手段，好聽咪俾嗚仔磨練囉為咗保護佢或者俾佢做下忍冇人知佢係人柱力，難聽就根本唔想嗚仔大過自己

師兄識貨，如果唔介意聽支那語言既話。

咁都唔係好粉

其實小櫻無次幫到手咁
次次出黎都係拖後腳 最撚叻就係鳩叫： 殺是茄，再拖累鳴門

見大家都話小櫻廢，唔記得邊集講過定Boruto講過加個女仔入班係為士氣

親熱天堂啲招數啱唔啱用

豬西 你搞咩家火 霹咩靂咩呀又

伊邪那岐係改寫現實，好似團藏Vs佐助果戰咁。
伊邪那美係終極洗白術，穢土後既鼬太知對住藥師兜用過，係透過觸覺啟動既幻術。

有冇人睇過四季萌芽？

中忍試第二場阻止佐助發癲算唔算

2020仲有開口埋口尷尬 仲要自己先最尷嘅人

西哥你覺得櫻份人點 出黎評下理

唔好盲反至得架
我睇過最好睇既中文劇評影評都係支那，其次台灣連登未見過有劇評影評po係好睇

#245

Yes,講真 YouTube上面火影劇評/角色分析我淨係服佢，佢好早期嗰陣我已經有睇佢啲片，佢佢真係分析得唔錯講得幾好

冇睇動畫D原創集數同埋D乜乜外傳乜乜卷
呢個channel將零零碎碎嘅回憶同外傳串連埋一齊先知成個故事講緊乜
火影角色係塑造方面真係好勁

係每次睇佢啲角色解析都有種回顧成個火影嘅感覺，代入感重，再加埋個OST 真係不得了

唯一做到啱既野就係比牙凱入忍者學校

我幾鍾意大蛇丸 一直都唔覺得佢係純惡人

睇完上面推嗰個youtube channel 講大蛇丸嗰幾集

大蛇丸其實仲白撚過張紙

千鳥勁姐 仲未計 命中率

咁大家仲有無睇boruto

做過愛 係h漫入面

阻膠
一開波鳴人想同佐助天台開大波果陣佐九住
佐助去大蛇丸果度又阻九住 不過比佐助一拳ko

收租都收到手軟

我覺得小櫻佢用百豪幫帶土搵佐助個下都重要

有人就咁睇狐狸已經扯旗

屌

其實好慘 只不過係個普通人 已經成長咗好多去追兩個外星人 但作者唔俾機會發揮 仲成日安排做on9嘢講on9嘢 拍埋真係特別柒
佢根本係佐個condom有得揀緊係要鳴

用螞蟻比喻形象d

好似日日跟大蛇丸

dislike個啲可否講下錯咗邊？ 至少保命同冷卻我都記得係

一直諗唔明半神半藏有咩勁

仲以為會無人留意

屌肚臍

最後期仙人嗚人識埋治療
小櫻除咗做肉便器都唔知有乜用

我愛羅呢

佢咁一搞個城市規劃會唔會比佢搞到亂晒

亂咗咪豪火球燒咗再起過

諗返起都覺得佐助慘，明明全作最靚仔，但係村外搞完一大輪返到黎d好嘢已經比其他人執哂，得返羅底橙小櫻剩返比佢

識溝一定溝有血統有家族個啲

是但係日向揾條女都好過小櫻

岐=分岐=一條直線有a/b結果，然後將結果相反
美=圓=不停重複，直至到你思想改變

咁諗會易明啲

小櫻啲memes 好正
仲有無多啲

cls

支那拼音狗？

嗚人冇父幹都係天才級忍者
漫畫有講過如果冇九尾阻住，嗚人童年會成長得快啲

鳴仔就算無九尾都係屈機

就算我唔清楚別天神，我都知呢招係伊邪那美

而為了防止平民輕易學到飛雷神這種神術
因為三代實力不太強 只會火球術一些基本的忍術 稍微強一點的就能夠輕易超越三代
所以把一堆好用強大忍術都列為禁術
造成木葉忍術實力差到不行
結果日後忍界大戰 人家都已經沙瀑送葬、超速度雷遁、超猛塵遁
我們還在為豬鹿蝶、八卦六十四掌沾沾自喜

無限月讀佢係第一個中嘅同埋有夢境情節
亦都發覺身在夢境可惜最後被同化了
我都奇怪點解揀佢，有咁好待遇
但諗諗下可能因為佢平凡，同埋只係例子啫。
本身仲諗住會唔會有能力破夢
可惜

個個都話佢條女
但我覺得有保留
睇返動畫鼬光與暗
鼬監視宇智波見過泉同另一條仔出相入對
死前叫鼬可能因為鼬救過佢同好撚勁

白眼到後尾都係頂級瞳術嚟，同埋只係咁啱條友同止水交過手姐

當時鼬仲上升緊+冇萬花筒，唔係一下天照秒左

成個內輪家族的佐助一個細路仔？
仲要的一個佐助一個唔知情？
其他人就全部殺哂

不嬲小櫻個設定都係繁殖用

未開眼做唔到戰力，所以咪唔會比佢地開會
全族得番佐助，其他死晒

三個卷軸淨係開左兩個 留左一手

偏心sausage姐

回天撥唔撥到
會唔會又加個設定連查克拉都燒到

三代真心史上最廢火影

螺旋丸唔係鳴人用功力減九成

螺旋丸唔係a級咩？
不過火影最無解既忍術真係得時空間忍術

螺旋丸係A級
四代自主研發嘅s級得屬性螺旋丸個理論

睇回天咩性質，如果類似神羅天征/卓羅衣就擋到

你班賤民咪唔好住
木葉除咗大家族之外 其他都係窮人
佐助CIA大佬 港女櫻醫院高層 都係要慢慢供樓

係，我記錯，拎晒應該實力大增，但都冇得出場。

剋咩屬，根本木遁係最屈

佢係睇到人哋中咗姐
唔係自己抗拒到別天神

日向有大屋住 究極個家族平時點揾食

佐助同櫻兩個高層都揾得唔係多 櫻仲要長時間ot先啱啱夠供層樓 咁啲上忍中忍點撚生存

其實個個都做緊大和隻狗唔係邊得閒日日監視大蛇丸

佐助0薪㗎佢好兄弟攬兩攬，寒暄幾句當比左㗎啦

講佢本身卓羅量就係五五波四五倍
又係旋蝸一族既仙人體
睇佢學螺旋丸用一個星期
仙人模式勁快學識又係最完美既狀態
其實仲有個點係多重影分身，禁術之一
後面睇好似好普通，打一下就散
但其實好少人用到

琥珀凈瓶明明係雷之國國寶之後比佢搶鬼咗

就算嗚門得仙人模式都有影級實力

起碼勁過3 5 6代先

係，仲要之後冇埋坐定定先草到自然之力既設定
鳴人合埋眼再再就有cls

卡卡西未知而家咩實力，佢博人傳創左招紫電好似話係雷切完美版，但唔知有冇其他成長

有冇人覺得天天先係同期最正嗰個 識屌一定屌天天

止水遠距離用幻術試探佢都話唔夠打，要撤退
漠講話別天神啦

井野先係囉

港女櫻真係好撚廢 唔明點解佐助會揀佢
要補師揀香磷唔好 又淫又正又補

有無諗過點解小櫻咁廢
因為佢出生係一個普通人家庭
其他木葉小強 除左天天同小李 全部都叫做有家族忍法扮下野

如果唔係綱手返咗嚟既話阿櫻仲係用緊忍者學校堆基本忍術

港女

官方小說卡卡西烈傳幾勁喎 冇左腎虧缺藍嘅問題 觀感上起碼勁過三代先 當然 畢竟係小說 唔當真都得

1.做出一個土遁狗頭壁覆蓋150人口嘅村 冇記錯係維持兩日 唔驚雷遁

2.土遁入面加入形態變化 變到有啲似玻璃

3.毫髮無損秒左50個特別上忍 仲特登用幻術整隻假寫輪眼出黎撚人

4.三次火遁抵消對手用六道忍具放出黎嘅水遁

5.利用麒麟嘅原理 火遁水遁多次對撞之後形成雷雲 之後用紫電引雷電撚到反派高潮

6.甚至用埋醫療忍術

就咁睇勁撚過三代咁

我都好記得呢幕 果陣每日追最新 又係咁拖 拖到唔記得哂之前講d咩

跟住佢無啦啦講呢句野 好撚牽強

咁有冇可能一條友靠自己開創出新一條家族脈絡？

泉幫佢守住隻鮑 點知鼬條仆街唔救佢 真係講唔通 鼬為左條on9村 野都可以唔扑 好撚唔make sense

其實邊個係新加坡人

有
所謂一族其實姐係少少特別卓羅+祕術
而卓羅性質可以一代傳一代
所以你諗到招祕術就可以叫自己做咩咩一族

隻馬騮

username checks out

咁其實而家冇書/篇章講三代後生功力係點，不過就咁睇，三代應該勁過剛手

下兩頁即刻要俾鳴佐救
心諗岸本係咪玩野

其實替身術個原理係響人地唔知既情況之下早一步set定個術，一係你快人好多，一係就事前大量準備都係數量有限，所以就算個效果好似屈機咁，但係果野係唔會中就唔會中，有冇替身都唔會中

鹿驚識幻術都唔教佢幾招

卡卡西靠隻USB眼都可以自行開發伊邪那岐

Boomboom聲

蠍放水放到離晒譜，蠍只為求解脫所以死左去算

卡卡西一開始設定好似係雖然本身查克拉少,
但主要唔夠用係因為佢唔係宇智波族人但用寫輪眼

已知平民有光環得四代、凱同五五開

簡單黎講可以完全控制人改變人思想

果陣睇解說 話原來蠍冇放水 全程都認真唯獨最尾死果下

但佢點解最尾特登唔避 就係因為佢仲帶有人既感情

佢無辦法拒絕父母對佢既懷抱 遲疑左一剎那間就中刀

嗚人都算平民啦
話就話四代個仔，乜都冇留比佢
隻九尾都係靠自己口遁收服
有幾次差啲控制唔到

其實人地忍村一定大把鳴門呢d孤兒啦

三代放養個諗法其實錯唔哂喎，如果慣咗全村一齊養既做法，突然間有個孤兒係火影特別照顧，咁佢係人柱單野就會揚，有人想捉，尋仇，同歧視係好正常

我記得劇情係有講過全村都驚九尾，三代對鳴門係低調關照

鳴門少人理都係因為佢奀皮得緊要姐

卓羅少從來唔係佢個設定
係因為佢冇血統，開寫輪眼會燒太多卓羅，但佢打得嘅都係高手，一定會開寫輪眼，所以先成日住院/休息
其實你見佢打角都同佩恩果幾場都個佢卓羅唔係少

千鳥係咪雷切？ 無睇過

嗚人老母嗰邊已經唔係平民
仲要係六道血統轉世

因為佐助同帶土有相同嘅眼睛

早期設定係
後期卡卡西人氣高就將兩者割裂左

有遺傳佢老母啲鏈就話姐
頂盡咪查克拉多過人
又冇血繼又冇傳過家族忍術

唔係話官方本身個設定係諗住卡卡西同小櫻一齊咩

冇柱間細胞學唔到

9up下姐
火影最強調就係血統既重要性
綱手廢極都係千手後代
小櫻點會追到

醒起紅當初想同鼬挑幻術就想笑

當初紅仲想用幻術去同鼬打

查克拉唔只多過人喎，係幾乎最多喎
細細個就無限開多重影
卡卡西分幾個身已經要死咁濟
血統> all
咩血繼、家族忍術喺後期咪又係不值一提

點割裂
兩招本質唔係一樣咩

冇佢老母佢做唔到阿修羅轉世添

本質一樣
卡卡西將千鳥練到極致可以切開雷電
就轉咗名做雷切
而且雷切可以好靜 適合刺殺任務
千鳥嘈到仆街

係卡卡西寧舍少姐
最後佐助同嗚人咪又係打到一樣冇哂查克拉
血繼同忍術後期點會不值一提啊大佬
你睇下其他影幾撚勁

陣之書聲稱三代從小展現遠超二代嘅才能 當然 岸本畫成點大家有眼睇 而且你都提到 所謂嘅全盛時期三代 岸本從來都冇刻畫過出黎 因為展示實力果陣已經69歲(死撚埋)

其實對比1 2 4代 穢土三代係四戰果陣好尷尬 好冇存在感 除左個結界係四位影一齊開之外 初代要同斑敘舊所以無暇顧及其他戰線 二代同四代直接上前線支援鳴佐打六道帶土 當然三代初頭都有份打 只不過show下手裏劍影分身就bye bye 而且二四代又用飛雷神係咁救聯軍 即使後面四代斷哂兩隻手都好 仲可以同我愛羅 卡卡西佢地一齊支援八門凱打斑

至於三代 真係淪落到同普通聯軍咁唯二亮點就係斬樹救鳴門 同埋五色吐痰同漩渦絕大和對波 五色吐痰應該可以算係三代輸出最高招數 全盛時期三代嘅水平應該係咁 但最on9嘅係 身經百戰嘅忍術教授 既然佢可以用相同屬性抵消對家嘅攻擊 點解唔用剋制嘅屬性打翻過去

同綱手比嘅話 首先佢風格從來都唔係戰鬥為主 單挑可能三代勁啲 不過團戰先突顯到綱手嘅價值 綱手可以話係作為隊友幾乎完美 佢可以一己之力救全村 打穢土斑都係幫其他影補完血先自己上 而且仲可以分啲藍比隊友 面對分散嘅戰場 蛞蝓分裂都可以做對講機share情報

雖然戰鬥風格單調 但綱手作為奶媽 輸出都算可觀 開住百豪已經可以維持一段時間刀槍不入 打穢土斑果陣輸出僅次土影 開百豪可以一拳打到斑嘅須佐出裂痕 一拳一隻斑嘅木分身須佐 亦可以一嘢打甩穢土斑半個身 空手接斑嘅火遁都得 比佢打中一下其實都唔係講笑唔知三代頂到幾拳

相反 團戰嘅三代就會好似四戰咁泯然眾人之中 戰力有限 但又冇好似飛雷神轉移攻擊呢啲能力支援其他人 亦幫唔到人補血

根據者之書卡卡西精係6
6唔算特別少，只係普通忍者既average
鳴門查羅量唔計九尾冇記錯係卡卡西四倍
咁樣都唔叫多？
唔計班大筒木，我諗得柱間既查羅量係多過鳴門

同埋最終戰佐助拎曬九隻尾獸既查羅
鳴門就拎曬自然力量，一齊用曬好正常

卡卡西唔係特別少啦，係佢非宇智波人長開寫輪眼先特別大消耗，都多過一般人啦
況且嗚人打到冇查克拉係佐助吸晒佢d尾獸喎
邊個影勁呀，睇過
五影俾普通斑打爆
佐助嗚人就打六道斑
除左凱呢d特別例子
血繼、忍術有用？
遇到吸收忍術咪又係含，夠仙術、陰陽遁、瞳術勁？
淨講本傳邊個影入到top10呀？

根本最差就係佢忍校咩忍術都學得屎
吊車尾

卓羅自膠

拎斑黎比
佢同初代根本寫到bug咁
佐助係打到最尾先吸
你唔好講嗚人外面打九尾入面幫嗚人整查克拉
仲有曈術咪係血繼，原來你地當唔係

是以「瞳」為核心的血繼限界，這種能直接用瞳孔使出幻術、精神攻擊或是其他術的血繼限界，稱為瞳術。

只要唔係自己中就可以睇得穿就唔好吹到最強幻術啦

四戰時五影 風雷都係上一代嘅仔 水土都係有兩種血繼限界 火影本就係係千手後代 我真係唔太睇到血統有幾唔重要

個陣唔係話睇到團藏插住止水隻眼就話懷疑佢將會或者已經用咗嘅咩
明明記得最後帶土出嚟執團藏骨個陣又話團藏好後都係決定唔用埋止水隻眼封印咗佢唔比帶土回收
但最後別天神吹到幾勁 除咗overwrite 咗兜對穢土鼬嘅控制仲有咩表現

勁在可以徹底操控一個人
外力影響唔到
同唔會變弱智同時效無限?

唔止，後面講帶土嗰時有講千鳥唔太穩定，會有好多卓羅浪費左喺固定啲電到
雷切係用左帶土隻眼嘅升級版，可以將啲電穩定喺隻手到，唔會嘈，亦唔會周圍電

初期設定就係阿凱講過：

五影，三忍呢啲只係普通既天才
點同班耶穌鬥

斑bug所以唔計呀？
佢咁bug咪就係因為宇智波，因陀輪轉世，即係血統
而且普通斑咋喎，都屌打五影
所以咪顯示出血統有幾咁重要囉

佐助係最尾先吸，但佢一早用地爆天星封住九隻尾獸
咁都要死撐嗚人查克拉唔係特別多？

你搬埋設定話瞳術係血繼
咁我想問邊個影有瞳術呢？
係你話其他影繼撚勁，咁邊個影有top10？答我未
再講瞳術咪又係血統，做咩姐你

柱間木遁咪血繼囉木遁咪一掌踢歪班個嘴囉

由一開始有親獨特能力都係同家族有關咁既設定
又要保持個個角色有唔同招式
咁好難唔依賴某某族既血統
姐係普通家族好難出到天才

話時話咁第一個血繼限界係點黎

本身火影到左後期就係基因越好越勁
唔講嗚佐，後期上到影級，除左凱之後個個都有返一兩個優良基因

上網有人分析雖然係同一招，但係雷切係s,千鳥係a級。因為級數係睇學習難度，街外人好難有眼令招技完整，但係對宇智波呢講好易出到完整版

六道仙人分卓羅個時，有人分到多一個屬性，就變左血繼限界

屌 我expect 上面果位講 柱間以外d影
係佢自己話 柱間bug、「血繼 忍術勁，睇下其他影幾撚勁」
咁咪想知邊個影咁勁囉
本傳唔計因陀羅阿修羅
六道仙人、老母、六道斑、雙神威卡卡西、六道帶土、八門凱、柱間、嗚人、佐助、完全體長門、別天神鼬
四代火影都要排第十二啦

所以卡卡西真係天才嚟
四戰完左無耐就開發左唔使寫輪眼，但係仲勁過雷切嘅紫電

除咗八門凱之外 頂盡咪四代火影都叫見得下人
五五波都大爭議性 無USB都係英雄後代 雖然無咩特別講白牙勁啲咩又唔知有幾多遺傳比五五波

紫電初出唔係話係降速版雷切咩
博人傳睇得一開頭就無再睇了

雖則班好撚勁 但又要咁講
佢係不死身狀態 仲要無限卓羅
HP同MP都唔會扣 仲要有埋第一代細胞
5影其實都打到算係咁 好似上面綱手果野咁
唔係佢不死身 佢收左皮啦 仲要開分身+須助
以佢生前我唔覺可以做到咁

其實土影雷影算唔算係優良基因
雷影叫做家族傳落去呀 但佢本身肉體都有番咁上下
加埋個外衣其實都算幾勁

佢唔係無限再生，一開波就會認真
佢一開波就出完全體須助，五影經都冇得講就比人秒左

白牙呢個位好浪費
好似仲勁過三忍？
當初仲諗住卡卡西見完老豆實學一招半式 終於唔洗靠寫輪眼
點知乜都冇

紫電喺 祕傳 冰天之雷 有講係雷切嘅全面升級版，仲要唔使結印

穢土轉生簡直係忍界既e=mc2
俾人學到整個8門既死人軍團
咩尾獸到行埋一邊

好似係咪講過有咩白牙秘術收埋冇出過

咁我覺得綱手會頂得住 佢回復力咁大
奶埋其他4個都唔係問題 土影兩粒石都頂到
佢+雷影我愛羅戰法 直接拉佢出黎比綱手打一野應該收皮
五影愈打愈唔掂係因為只係得佢地消體姐

柒西係同吸收左大蛇丸既佐助比先少查克拉
但冇左大蛇丸都長開須佐，千鳥當基本技咁用
唔知佢控氣控得好冇浪費卓羅定係
宇智波真係咁多查克拉

後期個個都超大卓羅量，
唔係柱間細胞，就係練左仙術，
定係旋渦一族

五影打班全力合作一擊，班用完全體須佐一秒就破左
講真完全體須佐同真數千手完全唔係五影級數頂得到嘅招式

長知識 巴打真係好熟書

淨係講穢土已經勁到仆街
都仲可以講冇忍術勁

白牙個角色除咗比帶土拎嚟屌卡卡西之外仲有咩劇情作用

木葉最強建築師，應該瘋狂咁起緊樓

土影應該算
塵遁得兩個人用到，明顯係要本身有咁嘅血統先用到

話俾鹿驚知凱最後會強過佢

穢土轉生仲要完全冇副作用。

咪撚幫佢洗底啦

岸本係咪畫畫下唔記得左佢？

八門都要講天份
凱呢d繼百年黎先出一個

阿櫻都算係咁啦
中忍試第三場得佢同鹿丸解到幻術

我諗係憎佢性格既人比較多
太優柔寡斷，吉帶土隻眼都等好耐
不過之後都做到野

呢到少膠成堆中忍都訓到豬咁
唔明點解小櫻可以解到

都係，吹大左
冇8門都已經屈

佢本身啲招咁廢，風大少少都驚TK啦，點落筆寫佢

因為早期設定佢有幻術天份

由其佢冇任何限制，好似仲冇時限
打起仗黎，條村死左幾多人都可以返返黎做戰力

同手鞠打漫畫都係skip去結尾

應該得閑有打下55波

咪又係流於表面，唔通兜識穢土就勁到仆街咩
勁d既角色咪又係唔受控制，明顯係用黎推動劇情
事前準備功夫又多，冇得瞬發有西用
兩個人單挑上黎，仲等你慢慢準備咩
俾你準備埋又點，top10班友一手一個地圖炮
呢d咪就係血統既重要性囉
影有幾撚勁姐，答得我未

Top 10咪又係fans 自己排
咁撚執著
啲火影盲粉真係戇柒尻

下 博人傳講？

除咗打蠍果編之外，真心唔覺佢有咩存在感

外傳小說

係，仲要係木葉高層同比人封造新木葉三忍

兩次一條友去殺佐助然後俾佐助反殺

睇表現力都睇得出啦
top10要分高低都仲有得拗
你舉得出邊個有top10實力先好講係咪自己排啦
你話其他影幾撚勁，係咪最少要有兩個喺入面先
係你咁撚on9覺得top10唔值top10，「其他影」先值
真係講唔贏就咪鬼嘈啦，輸打贏要 人身攻擊人盲粉
十年都唔入火影post，一入就見到你條on9咪笑你囉
成個post都講緊血統重要性
係得你覺得乜柒影幾撚勁
笑撚死人咩

人叫小櫻佢叫小櫻，受歡迎程度差天同地
一個暴力臭雞（仲要供樓）
一個可愛羞澀
個定位強行拉埋鳴佐都係三忍弟子，但實力差天共地
擺明輸出唔掂走去玩補師

講真唔計同大筒木血統有關係嘅
五影都真係幾勁嘅（唔計博人傳，新世代除左小李個仔應該人皆影級）

佢好撚戇尻
死都唔比人讚其他人勁
睇漫畫睇到咁撚大壓力真係痴線

其實睇左咁多年火影都唔明點解嗚人會比人杯 比老竇封印9尾係佢個身度唔係佢自己選擇 但4代就反而被形容為英雄
如果係西方大愛國家 嗚人先會被封為英雄 4代唔死都比人告虐兒坐監啦

搵dotor 同 soldier 比戰鬥力

比四大廢老逼害囉 食撚晒四代夫婦d遺產
再逼害英雄後代 咪無人威脅到猿飛家族

撚下狗就話人大壓力
最叻人身攻擊咪你
話嗚人係平民都唔知你係咪用屎眼睇野
老母果邊就係血統，由頭強調到尾都睇唔出

大人知佢老豆係四代+佢係九尾，驚佢會暴走，所以唔想自己啲仔女同佢friend
細嘅，見佢窮，又成日搞事，成績又差，又係孤兒，老豆老母又唔比同佢玩，咪搞到好似杯佢咁
動畫有原創鹿丸同肥仔細個成日同佢玩，所以應該唔係全村都杯佢

三代最勁係咪就係招通靈

手裏劍影分身

咁都合理既
長治本身都係俾人杯緊
鹿丸應該覺得杯人好麻煩

瓦片手裏劍

咁樣叫撚狗
你真係忽忽地

嗚人有九尾喺體內而唔死人，就係因為漩渦一族體質
斑搵長門裝輪迴眼就係因為佢係漩渦一族
漩渦咁勁就係因為同千手係親戚關係

螺旋丸都係四代創出黎，經好色仙人傳俾嗚人
唔係四代早死，會唔傳俾嗚人？
呀A細過果陣老豆早死，律師等A到18歲先將遺產交俾A
咁份遺產就唔係A既？
咁都可以話嗚人係平民
吹好笑吹撚埋咩其他影勁
打機都有分t0 t1 t2 t3啦
火影後期一個角色勁唔勁係講求全能
已經唔玩相性呢d
T2 t3角色冇可能贏t0
絕對比較下，仲勁條鐵咩
勁唔勁係要同強者比較
而唔係同一般人比較架

人身攻擊屈人呢d唔夠你黎
用屎眼睇動漫都係唔夠你黎

千鳥勁啲定雷切勁啲？

木葉班平民真係好撚現實同功利 個撚個都見風使舵你睇下卡卡西老竇因為救同伴放棄任務 都可以比人杯到自殺就知咩事

鳴門都係 作為九尾人柱力 一開始啲人對九尾襲擊事件有陰影 個個排斥佢 係得拉麪佬一直對佢好 所以四代遺孤呢個身份其實冇爲佢帶黎啲乜 況且佢自己都唔知自己身世

佢啲口碑真係係靠自己慢慢打出黎 波之國打再不斬 中忍考試贏寧次 跟自來也搵綱手翻黎 再到疾風傳開頭救我愛羅 有呢堆戰績 所以啲人先慢慢認同佢 後面打完PAIN個個衝出黎迎接佢 直頭當佢救世主 所以木葉班平民真係好撚現實

睇漫畫呢啲咁主觀既野同你拗兩句就係撚狗
話你大壓力就係人身攻擊
真係唔知你做乜春

係咪每個火影post講下講下最後都會變咗討論呢樣

得啦用屎眼睇動漫邊夠你叻

但卓羅性質可以自己改到？如果唔得即係出世時桌羅無任何特質的話就點努力都冇用？

係，你個人冇任何特質嘅話係點努力都冇用
你想下一代有只可以簡個好嘅伴侶

九尾帶黎忍村嘅傷亡，令村民杯佢都算正常，好多人都將嗚人=九尾，奇怪在各知情人士會畀嗚人被孤立呢個情況發生？同埋由佢一個人生活十幾年
我諗水門都估唔到自己身為四代火影，但係個仔畀全村人排仲要無人照顧

動畫（原創）有講過三代有考慮過公佈嗚人身份同收佢做仔，但係比團藏同兩件顧問話咁樣會比其他村覺得佢地培育兵器，驚會重點戰火（四代死果陣三戰完左冇耐），所以ban左三代個計畫，不過三代私底下對嗚人其實唔差，同埋解釋左點解一開頭嗚人會成日用色誘術搞三代

點講都係bug

杯人柱力根本係痴線!
等於喺核彈頭上面起火堆

咁本身人柱力喺條條村都比杯咁制
一下自己隱世修練

忍者就係僱傭兵嚟
乜燃驚燃起戰火?
動畫原作傻左。

火影忍村嘅忍者唔止係傭兵，仲要負責管理，司法
忍村個理想就係想建立一個和平嘅世界，比下一代可以開開心心嘅成長
打仗一定會死好多人才，所以一定係盡量避免

其實有關木葉忍村嘅野諗唔明，搵下團藏嘅事績，就會明晒

村民唔驚鳴門都驚佢入面條九尾啦
仲要可能自己親人比九尾殺咗
就算係四代個仔都唔會接受掛
村民杯佢係人之常情
如果公開咗
鳴門應該好似比而家啲小學雞咁日日：on99 九尾仔on99 九尾仔 咁恥笑

不過唔比鳴門知自己身世真係怪

唔知點解腦入面即刻有畫面
你老豆係九尾
你都係九尾
你！都！係！九！尾！

咪係 痴鳩線
班人咁撚驚嗚門條九尾會爆出嚟 點解仲要火上加油杯葛嗚門 驚死條九尾唔會爆出嚟咁 反而唔係討好嗚門等佢情緒穩定啲唔好爆九尾

即係你係條街見到條痴線佬拎住把刀
你好驚佢會斬鳩你
但係你走去撩佢

但教佢果個土影同佢有血源關係架咩

而家係你隔離住咗個拎住刀嘅痴線佬
你會走去討好佢等佢唔斬人？
被冷待唔同撩鳩佢喎

其實岸本最後都經兜把口講左血統既重要性

千代90% 小櫻10%

塵遁印像中係血界淘汰

同「千代」打贏蠍
千代婆婆先係重點

不過醫療忍者後期真係無畫面
一個尾獸炮車過黎，個個變哂灰，點醫？

火之國要穩定唔要擴張咪要和平
木葉方面就算冇仗打做保鑣可能都夠搵到食
唔係得大國會挑起事端
周圍都有啲細既忍村
又有再不斬個老細呢啲咁既人
火影個世界本身就唔和平先係常態
啲上忍成日出左去做任唔見人
發展度唔高，又有超能力既世界應該和平極有限既
個個強啲既忍者都可以隨意殺人自出自入咁

應該出木葉丸傳

剩係自來也仙人mode都夠曬勁la

隻猿魔先係三代真身

係靠小櫻先打得贏三代風影喎
仲有解毒劑
換個唔九尾化既鳴人都未必贏到

幻術都冇咩好寫，黎黎走去都係發夢
有意思啲用黎做掩眼法係得打團藏果次
可能係岸本問題

其實會唔會成套火影最好秋個個係一樂拉面個老闆 類似天龍掃地僧既存在

後期都冇再出現過可以阻止召喚術呢個設定

最中意千手柱間，真係勁到癲，鳴佐兩個有六道之力先至勁過佢想知柱間有輪迴眼會有幾勁
其實nerf佢出唔到真數千手都合理嘅，同十尾一樣大但係輸嘅話柱間會好無面，保持住無敵神話咪幾好

果陣睇一個火影已經好勁，覺得啲招好新奇
(因為係第一套睇既動畫)
仲要召多3個出黎互打
跟住點知第3個俾3代阻止左
成件事好緊張

其實冇寫輪眼根撚本連講自己玩幻術嘅資格都冇 第一套已經係咁
號稱木葉幻術最強嘅女忍者夕日紅 係鼬面前玩幻術嘅下場係點 無需多講 完全就係班門弄斧 我願稱紅爲鼬門弄幻

(當然 二代水影嘅海市蜃樓幾勁)

宇智波嘅人嚟

之後以為用凱推翻奸角講既野
點知再之後再講返原來雙主角係耶穌托世

大筒木一樂冇聽過

其實嗚佐去到陰陽遁果期，柱間已經唔會係佢兩個對手

死咗仲好
突顯到 凱 嘅青春

鳴仔 死門 都救到
班醫療忍者有撚用

其實睇返柱間同佐助講返佢同斑既故事就知道忍村既作用

其他國家都見柱間個理念咁成功先開始仿效

直頭係侮辱緊凱對忍者嘅詮釋

我當咗
打完佩恩真係 第二部完

你話火影結局都未嘗不可
鳴仔做火影只係想人認同佢

返到村嗰下
全村人歡呼 + 動畫BGM
個心好安慰

做唔做火影都冇所謂嗱......

第二部培恩做boss 第三部斑 劇場版輝夜

武力通脹嚟講
嗰個位接近 70%
呢到要收制㗎嗱

等同
龍珠打菲利
21打神龍寺

講真最尾真係打六道班明顯會啱Feel好多
疾風傳鋪班係終極boss鋪左幾百集
然後輝夜無啦啦突個龜頭出嚟話自己先係最終Boss
仲要輝夜啲技悶到癲

輝夜身為最終boss啲打鬥場面要留經費比嗚佐大戰

好應該用劇場版先出輝夜

認同
第三部打 班

如果死都要玩 第二代
忍界大戰 同 輝夜
留返 第二代 先玩

岸本 好心急 用晒所有戲碼
有陣時留白 先係好事

已經冇人想理卡卡西同小櫻

其實唔係太關經費事睇左輝夜個起源就知，輝夜由降落地球，到食果，再到比人封印，因為佢係無敵，根本冇鍛鍊過自己嘅戰鬥技巧，去到最終決鬥仲要隻黑絕教佢點打，打架打到1999咁

但係班除左係戰鬥天才，仲要一生人都用盡心思去練到最勁，齋係一輪墓都唔會比嗚佐禁住嚟打，心諗佢完全覺醒再同嗚佐應該好睇到仆街

岸本 死都要 用晒所有戲碼

講晒
九隻尾獸吖
六道仙人吖
卓羅點嚟吖
bababababbababaab

所以咪打埋輝夜囉

分家為宗家死都係戲碼嚟
0次 夾硬死

柱間同斑咪剩係打左片地出黎 真正將佢地嘅理念實行出黎果個係扉間
柱間太天真 所以佢細佬一開始就提佢火影個位要民選 五影會談果陣柱間仲話要白送尾獸 佢細路心諗 大佬你唔好咁痴線啦

起學校 搞暗部 呢啲全部扉間諗出黎 真正奠定木葉嘅繁榮係二代
即使後來被詬病嘅宇智波popo制度 其實都係到三代團藏果陣先出事
三代管治完全就係食佢師傅老本
仲未計扉間研發一堆禁術(當然 呢點有好有壞)

有冇人覺得 疾風傳
好多劇情夾硬改？

九尾滅村嗰陣
我懷疑原本真係班嚟
帶土著咗白裝甲夾硬變大人身型

好色仙人教鳴門用通靈術 已經有講

初代 同 班
呢段故事有心寫
已經可以寫個正傳出嚟 (十幾廿期漫畫)

六道老母
去到六道兩個仔
呢度又係夠出 2集 劇場版

呢2段故仔
真心幾好睇

中忍考試會場 成班中哂幻術 佢自己識解幻術 算唔算前期最勁果刻

就係帶土冇死呢點已經好夾硬

日文 飛
掉轉讀就係 帶土
唔識日文證實唔到

漫畫有暗示過
身體似比石頭穿過
原本可能想講嗰下開咗能力

百變小櫻magic 卡個卡就係卡卡西
你話熟唔熟

你係咪李力持班

嗰件垃圾打呀飛5屬炮竟然用相同屬性對打
相克都唔識用仲衝出嚟柒

例如團藏呢件攪屎棍 好明顯就係疾風傳先諗出黎 負責幫三代攬哂啲屎上身
不過帶土呢個伏筆係鋪左好耐 身形呢方面其實還好 佢失蹤果陣都係13歲 係斑個竇養傷一段時間 加上帶土享年31歲 鳴門四戰啱啱好17歲生日 所以九尾事件帶土應該14 15歲左右 睇翻疾風傳登場班小強16歲 個個都已經生到牛高馬大
況且第一部已經有帶土個名

中間佢俾佐助殺咗
但仲喺咒印入面
喺鼬vs佐助嗰陣俾鼬封印咗＆清埋佐助嘅咒印
於是繼續潛伏喺紅豆嘅咒印入面睇到兜嘅下場
再俾佐助復活同埋改邪歸正

其實仲有個bug 漫畫有講肥仔細個成日比人杯之後先識鹿丸 但個陣都好大個 但明明豬鹿蝶代代都係同一組 有咩可能會唔識大家

有競爭我都唔記得邊個講

果時都未開萬華鏡 同埋後面都已經講冇左半個身

用嚟做任務個時做慰安婦 幫人出火

漫畫有講鹿 長治同埋牙各自有同嗚門玩
都未完全算係杯得曬嘅
感覺上伊諾都唔會似杯佢嘅人 小櫻佢都接受到啦

比人串你老豆係火影 點解你噤廢
一定係你老母同九尾扑野先生到你
諗起都好撚慘

最慘係有對比

睇動畫
卡卡西嗰代
比人帶晒去保護區
卡卡西都係細路仔身型

因乜解究要著白裝甲
裝到大人咁嘅身型
應該原本真係班
後尾夾硬兜

大蛇丸屠村嗰陣
團藏同暗部 去咗食宵夜添

一樂老闆係契爺嚟

自來也，卡卡西，伊魯卡

第4個到佢㗎嗱

有咩咁第十班都幾鳩，全女班

去到後面召喚 殞石都係忍術黎架啦

第一眼睇幅圖以為銀魂惡搞

細路仔身型路驚比水門認到咩，見長門果陣唔著住白絕一睇就知呃唔到人

比火影管個堆暗部有份同三代一齊打

至於團藏同根，由三代推水門上位嗰陣，佢已經同三代反左面，仲記唔記得佩恩打木葉果陣團藏做緊啲咩？

點解我話原本係班
我係睇動畫
依希記得有回懷九尾屠村嗰陣
條友深籃長頭髮仲要成人咁高
後尾先講係帶土入村
再解釋帶土著白裝甲

其實呢個位好多post都有討論

不過動畫都有好多
後尾劇情 不對前期回憶

九尾單野帶土一直都係短髮，長髮帶土果陣係鼬搵佢一齊滅族，係九尾單野幾年後，另外係控制水影見鬼鮫果陣

咁我記錯咗

除非佢博人轉科研勁過大蛇丸啦，
大蛇丸不屍轉生 長生不死呀

有

到底佢地有冇扑過野

obito
tobi

可能吹斑爺吹太大又未諗到可以點收筆 就是旦搵返千年前嘅人 咁樣柒下柒下都易解畫啲
不過個下唔係黑絕反檯真係可能佐嗚都要收皮

白絕外裝應該可以增幅能力啩
帶土一上圈圈頭白絕可以一拳爆石 趕去睇凜被殺現場
大和比圈圈頭白絕上身就可以一個人拖住三代火影同大蛇丸朋友隊

果陣港女櫻啲怪力都重有用
去到後尾完全不值一提
打又打唔爆須佐，斑嘅須佐初型都要雷影加土影合擊技先打得爆
當體術用更加唔洗講，係八門面前挽鞋都無資格

係舊石岩岩好有lup位冇壓肩佢成個身
傷唔到重要內臟
就好似身體剛好穿過舊石咁

果然冇錯, 套野已經完咗N咁多年, 梯圖講呢2件都仲可以講到咁多版
PS: 睇咗一版咁多

究竟佐助嘅贖罪之旅做左啲乜？
會唔會係復興宇智波

其實係同九尾fd左之後幫佢儲自然能量

播種

帶土都可以留長髮架姐下哇

同埋帶土係幕後黑手呢點仲有必要討論?
卡卡西外傳係放係第一部同疾風傳之間,你地覺得岸本係屎忽痕特登放係到?
九尾襲村係第一部應該冇寫好係邊個黎,但疾風傳果陣已經諗好
自來也打PAIN前有同綱手講過懷疑九尾出現唔係自然發生
果期附近就係帶土岩岩展現出自己係曉大佬既身份

最尾勁撚大隻九尾係地下儲一陣再加埋少量八隻尾獸查克拉
已經可以同有大量九隻尾獸查克拉既因陀羅之矢對撞
九尾既仙術等級應該全書最高

根本班就勁過輝夜好多
整個輝夜出黎好似隔離片場入過黎客串下咁
成個打鬥風格都唔同火影

擺明有啦
成日出去做任務咁撚多日
夜晚唔扑野做乜尻？ 唔係點解要每隊一個女？
你估棍撞棍咩

二代本身就係政治同戰鬥天才

面具佬扮得斑一定唔可以小朋友身型啦
長頭髮，唔係呃角色都要呃讀者掛
明明係冇矛盾既位

右眼呢點都又重要，無啦啦點解剩係用右眼

要捉bug其實初初白絕唔識面具男
黑白係到對話明明冇人監視都係到講點解要俾佢加入

調查大筒木一族嘛

啲技簡單啲，個角色蠢啲易作啲掛

仲要係普攻

其實斑除左好戰之外都係咩都冇。。。
成程就係咁講自己有幾勁，對方值唔值得尊重
見到初代就扯下旗

卡卡西係白牙個仔，已經唔係平民

班係宇智波打生打死刷左經經咁耐 仲有幾條命咁 本身唔計血統都無天才

所以到博人傳先玩到咁多影分身，增加繁殖速度？

一開頭差啲連個女都殺埋

講真
算係咁
係雙主角只帶復原能力（鳴人六道mode醫埋人地）
所以顯得櫻冇撚用

真心
不嬲唔預奶媽可以做輸出
不過佢兩個唔洗人奶

無寫輪眼，班最多都你卡卡西嘅級數

三代先係忍者嘅極致

出完任務都無人發現到佢、消失響一群之中

打斑會好睇過打輝夜
但可能岸本好想講埋大筒木既故仔
其實留劇場版先講咪算

點樣咁計啊
人地成世人都圍繞寫輪眼黎修練 main寫輪眼有幾奇？
不如初代無木遁 四代無飛雷神啦

吹大左啦
無可否認斑係有吸引力好多
但睇斑既表現真係唔夠輝夜黎

輝夜既查克拉量係神級 可以即時轉場地
仲有共殺唔知咩骨 可以直接秒人
你望下斑六道化後做左咩 比八門凱打 都算
佢玩埋d咩嵐遁光牙 陰遁雷派
輪墓邊獄就比鳴佐完全克制 只可以當影分身黎用
鳴人未金身已經一腳吵開佢求道玉 再螺旋手裡劍打到佢半殘

如果唔睇game表現 六道斑連須佐都無
超強火遁又無左 木遁又無用黎打交 連隕石都無掟多粒

如果岸本可以正正經經寫鳴佐同六道斑打場就應該會好睇過打輝夜
雙方之間既理念衝突都會強好多
但睇依家呢個六道斑 真係無邊方面勁過輝夜

就係咁計
論天份，其實最高嘅係扉間，只靠自己就研究出飛雷神同一堆禁術
但係因為生歪左，全盛期嘅扉間可能連全盛期柱間四分一都唔到
所以喺火影個世界，有天份係冇咩用，冇血統練一世都去唔到嗰個境界

咪撚廢話
咩火影個世界 到到都係咁架啦
你講個境界仲要係當世最強 柱間同斑 鳴佐個境景
無血統去唔到全球頭兩名都唔比 靠天份做到全球頭十都仲要比你話生歪無用

仲有你個計法係on9
斑無寫輪眼即係唔係宇智波一族啦 唔係就已經成個命運唔同
可能直頭唔打仗去左耕田 你要咁樣如果xx無xx 點樣計啊？

我都覺岸本太貪心本身好多人物唔需要夾硬出場 歷史人物神話人物強行復活

隔離op同樣大長篇有神話級角色，但處理得好過火影，羅杰活在回憶中但存在感極強

輝夜一定勁過班
但係佢一啲戰鬥經驗都冇咁濟，同第7班打完全只靠自己嘅本能打，冇黑絕提點，可能兩話已經比嗚佐收左皮

同埋班同8門凱、全盛嗚佐打果陣一直都係單眼，雙眼只打幾野就比黑絕插死左

好撚sad

好多天才都要努力先有所成就，但唔係天才嘅就努力都冇用

係火影入面其實個個都天才黎除左伊魯卡同惠比壽果堆碌葛

廢老三代講

笑撚左仲道道都係咁

一拳隻埼玉咪自己練番嚟
最強弟子兼一咪自己練番嚟
爆漫 真城 同 高木 咪自己拼搏番嚟
櫻木花道咪自己練番嚟
唔講動畫嘢， Bill Gates 咪自己一手一腳整Microsoft 出嚟
根本好多人同故事都唔係講天份同血統，又係你肯唔肯拼搏

事實就係火影你有幾勁，就係講血統，然後努力，再後先講天份
努力冇血統有天份嘅咪小李囉
努力有天份冇血統嘅咪卡卡西囉
套野入面大把角色可以對比啦
同埋事實上，班冇寫輪眼係去唔到嗰個境界，而你亦都認同，唔明你想表達啲咩

講真穢土果堆只係用黎做打手，
咩4代風影3代雷影，都係唔夠反派用先整出黎
火影唔算著重world building,
所以霎時間點樣講呢啲別國黎既忍者有個有血有肉既故事，呢個國同果個國又有過咩矛盾，
岸本連啲影既護衛都冇心機寫啦。

四個火影對佐助既成長又係必不可少
夾硬黎都冇計，
無啦啦點樣令到佐撚知道鼬想點
直接講又嫌老土
同埋4影又可以幫手打
時空忍術又真係幫左岸本畫好多場打鬥

博人傳之後有一集係佐助借咗鹿驚本甜書睇
學嚟溝自己個女

叫自己個女做花生

其實好明顯係卡卡西撚佢

琦玉唔計啦 兼一我冇睇答你唔到

咁櫻木係咪世上第一籃球員？
最高又係世上第一漫畫家？
根本你自己雙重標準
二代四代天賦異稟再加拼博 大大話話都全球頭十戰力咁濟
反而櫻木呢d日職都唔知打唔打得店既 你就拎出黎話係靠拼博 好叻仔

斑無寫輪眼會去唔到個境界
就如同話無你老豆老母就生唔出你
你無電話電腦就上唔到連登
無鳩就射唔到精一般
講出黎係廢話 做唔到point 言之無物

日向家響初代創村已經大家族，淨係放租炒賣地皮家族生意都大把被動收入，類似香港既圍村仔一樣姐

同日向同級既宇智波一夜收皮之後，留低既產業一係充公一係比其他家族吞埋，日向作為最強家族分最大份唔出奇，所謂貧者越貧富者越富，櫻作為上忍雖然算高級但樓價一樣會澎漲，戰爭英雄響和平年代揾唔到食係常見櫻做上忍肯定唔夠一樂拉面揾錢多，點解？因為有鳴人代言！

加上鳴人執政年代無咩打仗，忍村之間相對和平，姐係少左高級任務同傷亡，櫻主要既收入來源越來越少

日向家呢代仲要有個最強火影女婿大把位以權謀私利益輸送，響火影世界實力至上，有鳴人撐腰根本係超級霸權，往後博人又會超級高手，老婆又會係火影，最重要係宇智波最後血脈比博人食埋，杜絕左宇智波家復活同日向抗衡既機會

根本火影就係權鬥漫畫血統關係勝於個人實力

學爬樹嗰度算唔算凸顯咗呢個作用

咁天分同血統係火影係兩樣野。。。
冇家族加乘都可以做個水門或者卡卡西
但有家族底就有堆家傳袐術等你學，
或者血繼限界
然後通常堆友係固步自封用死家族既招

單身寡佬既鹿驚攞住單身寡佬既自來也FF既甜故教人夫佐助點溝自己個女

櫻木到故事最尾，佢成長完未先？佢打PF係咪全日本高中最Top先？
最高到故事最尾，佢封左筆咩？咁佢係咪贏左當時全日本最賣座嘅新妻先？
咁Bill Gates 又係咪二流野，又係咪靠血統？

根本你都認同火影係血統行先，講唔過去就退而求其次，話做到頭十就理應被認同，其實你都係想要安慰劑姐

點解柱間有木遁，扉間冇嘅?

仲要埼玉唔計
呢啲咪統一標準囉

佢地真係同一個老竇老母生?

安咩慰
根本就你自己果套有問題
成套野都冇一個忍者係目標做世界第一
小李都只係想證明唔識忍術都做到忍者
你就硬係要做到宇宙最強先算係有用 係無生歪

講櫻木又突然變翻全日本第一就得
喂 二代同四代都係某段時期上係木葉第一
你又話無用既？

最高贏到新妻就第一真係得啖笑
咁鬼滅個作者依家係咪世界第一漫畫家 尾田岸本鳥山明都要企埋一二面？

一拳超人本身就係賣個idea
佢係果個世界係無敵 所有野都係輕鬆搞店
有乜野可比性？

其實你地成日話斑會打得好睇過輝夜
招式黎計，舊招已經同帶土，佐撚重疊左
新招係個透明既替身，幾明顯係技窮

然後角色黎計，斑除左讚人好勁做有咩好做，講弟弟又再同帶土重疊

我都覺得黑絕背叛個位好鳩，不過唔覺得斑會好睇幾多，
寧願或者斑俾凱打死，輝夜用佢身體復活
。
好似仲鳩

其實帶土死就到鳴佐打可能更好， 但咁就冇得俾佢贖罪
睇果陣有期待過帶土幾時陰鳩斑一鑊
鋪左佢地不和咁耐，
都剩係講帶土要搶先變十尾

哭諗左
關佢哋想唔想做第一咩事
佢唔想做就唔比其他人討論？
姐係支那唔比人有自由，就全世界都唔可以討論支那嘅自由？

咪問左你，櫻木退左役未？成長到頂未？
未就收收皮先啦

新妻係咪個故事設定上嘅最強漫畫家？咁贏佢嘅最高係咪升上左最Top嘅境界？

「你就硬係要做到宇宙最強先算係有用」，我邊段有講要變到最勁先有用唔該你quote番原文，唔好係到無的放矢

最後，點解埼玉唔計？

同鳴佐大戰差唔多

首先雙方打下體術戰
識破輪墓 大家展現下基礎忍術仙術
豪火滅卻比加具土命打贏
之後影分身須佐大戰九尾須佐
放隕石對尾獸炮
最後千鳥螺旋丸一齊殺死斑

你可以睇返ps4 storm4
鳴佐對斑 刺激過原著好多

所以佢冇努力鍛煉？定係佢唔係最Top?
火影都係賣眼同尾獸，係咪又要唔計

仲有，你講 「道道都係咁」，咁點解Bill Gates唔係？

你都on9
又係你自己要拎櫻木出黎比 跟住又話未成長完
最高贏左新妻個排名一陣咁大把 已經去到鳥山明岸本尾田level？

鳴佐個境界咪世界頭一二既境界
你要人去到呢個境界先有用冇生歪丫嘛 唔撚係你自己講？
無的放矢你老味咩

成撚日係到講廢話
大佬人地都冇話要去到果個境界 咁自然唔會搏命去做
你就話人咁樣係唔會去到最強既境界
我屌我落街場踢兩腳波你都要走埋黎話人踢唔到英超西甲
你係咪痴撚線架

跟鳩住好啦 人地踢到沙維小白咁 你又話佢始終都去唔到美斯c朗個境界
想點啊

小櫻同小狼熟D

你好撚煩
你真弱智定假白痴
唔該你將你個腦抽返出漫畫既戰鬥力世界
望鳩清楚人地套野就係叫一拳超人
人地個賣點就係要寫佢每日做下situp 等基本野就變左世界最強

你咁撚樣都要拎黎計
你都可以即刻寫個故仔叫輪迴眼廢柴
主角叫小明 佢有十尾係身有輪迴眼識木遁 但佢有日行錯路仆親跌死左
係咪可以證明左血統唔等如一切了？
同你講都哂氣

笑撚左
生唔生歪同一個人有冇用 有冇必然嘅關係？
咁扉間戰力係咪不及柱間先？
同埋唔夠人打就冇用呢個標準你係點訂出嚟？

「大佬人地都冇話要去到果個境界 咁自然唔會搏命去做」呢個邏輯係點樣出嚟？
「你就話人咁樣係唔會去到最強既境界」咁火影冇血統加成係咪去唔到最高境界？定係齋努力都得？

你個例子就真係冇可比性啦。一直講緊火影啲角色冇血統就去到最高境界，係針對整個火影世界觀嘅設定而講。而冇exception係你訂立嘅標準嚟，我係冇撚講過，所以今日喺你未解釋到點解個個世界都要靠血統先可以去到最高境界之前，你只可以用番火影嘅例子去論證火影嘅世界唔係只可以靠血統先上到最高境界。正正我都已經用Bill Gates呢個例子嚟答左你，有啲世界唔只係講血統，仲要講天份同努力，所以你今日所舉嘅例子係完全類比失當，反而係自相矛盾，因為係講過：

不如你都係解釋下，點解唔夠人打就等於失敗好過啦

賣點還賣點，咁佢有冇努力過先？
即係個設定你係世界最強，你嘅努力就唔係努力？
同埋搵番嚟現實世界，日日跑10K並唔係咩基本訓練，你唔適操，係會死人㗎喎咁都唔叫有付出？

「你咁撚樣都要拎黎計
你都可以即刻寫個故仔叫輪迴眼廢柴
主角叫小明 佢有十尾係身有輪迴眼識木遁 但佢有日行錯路仆親跌死左
係咪可以證明左血統唔等如一切了？」
其實係因為呢個故事真係有血統不如小心走路

你好撚on9啊救命
完全唔係用邏輯去溝通

人地八門凱咪無血統又世界最強
你自己諗下第四次忍戰前 凱開個八門已經變左最強啦
係咪去左個境界啦
你係咪可以收皮啦

丫屌又唔撚得wo
因為八門都係佢老豆教佢 佢唔係流佢老豆血 佢老豆就唔會教佢啦係咪？
所以對你黎講火影都係血統論

係咪咁計啊
定你又要開聲 話如果凱無八門 佢一定去唔到果個境界！

跟住屌你老味你自己係到斷章取義
我講既到到都係咁既意思係所有地方都係要有機遇之外再有自己努力缺一不可
正正就係反駁緊你話火影係血統論
丫屌你就調鳩轉黎理解
又乜鳩類比失誤 又唔撚隔行 睇撚死人咩
收皮啦

凱八門去到嗚門六道九尾衣個境界未？去到佐助六勾玉寫輪眼個境界未？
你要講一定有班血統怪獸勁過凱

「如果凱無八門 佢一定去唔到果個境界！」係咪事實？咁佢冇八門係唔夠班打喎

你喺呢段下面咁回覆
到底係我斷章取義，定自己
1. 本身就係咁諗，但轉立場
2. 唔使解釋/elab，然後當自己講左

但係嘅然你認同，人要自己努力先得
但係你又否定 最高 同 櫻木 呢啲努力家（使唔使Cap埋比你睇？）
咁到底你係要支持努力有用，定係要否定努力？
我就真係分唔清你個立場係點啦

分埋行比你，文盲

你好撚煩
又乜撚野事實 根本你成句如果xx無xx就on9
你幾歲 我好似同緊d中學雞傾計咁

Ps鳴佐比凱踢一腳死撚埋都似啦 撚有咁強再生力咩佢地

解釋唔到，就用一句on9了事，呢啲咪邏輯囉
解釋到支持努力但又要否定努力嘅人係咩立場未？

凱打嘅係單眼班咋，凱同輝夜/雙眼班打冇寫㗎，大佬，未打過都知夠唔夠打，可能連火影都係你寫嘅

解咩9釋
你d point本身就廢到冇論
又話斑冇寫輪眼會點 凱冇八門會點
講火影又拎櫻木 拎一拳超人黎比

丫屌但你又知斑齊眼既話同八門凱打有另一個結果架wo
咁斑可唔可以無眼 但咁岩又學到仙術學到木遁照同柱間55波啊
唔得 因為咁樣又違反你個血統論啦嘛

學識同人網上討論再出黎柒啦
唔係打一堆宇出黎就代表你岩架

我嗰個唔係論點，而係陳述事實
就好似太陽從東方升起
係事實，而唔係論點
同埋我本身個句個重心就係後半句
姐係班冇寫輪眼，「實力會同卡卡西差唔多」
你唔將個重點放喺同卡卡西嗰句
反而執著有無寫輪眼
都睇得出你個人冇咩解讀能力

再嚟，唔通你唔認同
班冇寫輪眼實力係咪會降低先？
凱無八門 實力係咪會降低先？
咁你質疑我呢句說法嘅意義喺邊到
講到自己咁撚清高，我就廢話
咁你咁認真回應廢話，你個人都幾on9

「講火影又拎櫻木 拎一拳超人黎比」
咁你講到所有世界觀下，都一樣吖嘛
咁我咪舉啲例子話火影以外嘅世界唔係淨係講血統囉
係你自己去否定其他人嘅努力喎
如果你認同人努力就得，咁你認同咪得
咁點解要反駁/否定其他人付出嘅努力？

然後就話自己都支持努力
所以咪問你到底係支持努力
定係否定努力囉？
由頭到尾都唔敢回應，不停斬腳趾，避得就避

「丫屌但你又知斑齊眼既話同八門凱打有另一個結果架wo」姐係你覺得有冇眼都一樣？定係你自己畫火影？
「咁斑可唔可以無眼 但咁岩又學到仙術學到木遁照同柱間55波啊」岸本個設定話班冇仙人體質喎，木遁亦係柱間自己開發，萬中無一嘅人先練到，定火影又比你搶左嚟寫，所以班又學得識木遁同仙人體所以一直咪講緊喺「岸本」設定嘅「火影世界觀」之中，血統係最重要，一直都係講緊呢一點，而係你講咩就無

仲有，係咪無的放矢唔係你講冇就等於冇
問左你點解屈我講「做唔到第一，等於失敗」同「點解唔夠人打，就係失敗」
避完未？ 答到我 我幾時有講未？

「唔係打一堆宇出黎就代表你岩架」呢句就真係送返比你啦
學下講嘢，提高水準先同我嘈啦

我撚有認真回過你咩 咪咁痴線啦大佬
我見你講野咁on9咪屌你兩句

斑無寫輪眼 就唔會同柱間打 無打就唔會有木葉
無木葉無其他忍村 何鳩來卡卡西咁勁啊屌你
你陳述緊乜撚野事實啊
你如閪鳩夠果未啊柒頭

你自己又要閱讀零分
我句野明明就係講緊機遇天分努力都要有
又要話人係中途改意思
我有閪講過血統係一切 我全部都係反駁緊你呢點
你一直都唔撚柒西明去到依家仲問緊我係支持努力定否定 你係咪弱智架？

仲有係人都知唔同動漫戰力唔同無得比 你就係咁問人做乜琦玉努力做到最強
你係咪第一次上網同人傾動漫啊？

屌你老味由頭到尾都係你條柒碌自己話人無血統就去唔撚到最強個境界 就係生壞命 就係無用
我同你講人地個目標都唔撚係要去果個境界 有乜撚西野問題

屌你老味真係on99 以往同人傾火影都係大家討論件事
你就一日到黑係到如果斑冇寫輪眼就唔會咁勁
又諗唔西到斑無眼就直頭會延伸到無木葉村 個腦窄到處女個閪咁

剩係係咁係到如果同搵其他動漫戰鬥力黎對比火影已經知你無料濕鳩 縮番埋啦

咩料

條友係咁如果xx無xxx就點點點
同佢講野要依靠佢幻想黎講
好攰

「斑無寫輪眼 就唔會同柱間打 無打就唔會有木葉
無木葉無其他忍村 何鳩來卡卡西咁勁啊屌你」
班去到呢到又唔會自己練勁啦？
唔係係咁吹奏話冇眼都可以練勁㗎咩？
仲講班冇寫輪眼就唔會有卡卡西
原來火影嘅作者又變左係你咩？
你又知柱間唔會自己set up條村？
將成件事倒果為因，呢啲咪邏輯囉

「我句野明明就係講緊機遇天分努力都要有」
咁我舉其他努力家嘅例子
你又出嚟否定？
如果你認同
咁咪講你認同囉
咁你又反駁嘅？

咁到底係你自相矛盾？
定為駁而駁？
仲好意思話我轉左你個意思

「仲有係人都知唔同動漫戰力唔同無得比」
我邊句邊個留言有攞戰鬥力嚟比？
唔該你講嘢跟下事實嚟講
有料就cap低我個留言出來對質
冇料就唔該收收皮先
講左咁耐,圖都cap唔到張
冇證據就屈人，呢啲咪高級論點囉

「你就係咁問人做乜琦玉努力做到最強」
我追你埼玉呢個位係問係點解要否定佢為左變強而付出嘅努力
其實你識唔識睇中文？

「無血統就去唔撚到最強個境界 就係生壞命 就係無用」
咁你咪論證有邊個冇血統嘅可以打同大筒木一族打友誼波囉
得個講字，又無證據prove
然後又當自己講左
呢啲咪負足論證責任囉
同埋我邊個留言有講「無用」呢兩隻字
唔該，都係嗰句啦 - 證據
一下你就解釋
生壞命同無用兩者有咩必然嘅邏輯關係

「我同你講人地個目標都唔撚係要去果個境界」
呢個真係笑左
今日我同你講Curry身體質素唔夠好
去唔到Michael Jordan 嘅境界
然後你就同我講Curry 又冇話要去嗰個境界
首先你唔知佢本人，你唔知佢想唔想
第二，佢做唔做，同做唔做得到
係兩個完全唔同嘅概念
就好似今日我買全香港最貴嘅樓
我唔夠錢買，同我夠錢但我唔買，係兩回事嚟
你混為一談本身就係概念混熟
呢一點本身我駁都廢事
因為實在太蠢，太低水平
不過見你咁proud of 呢點
又係咁重點，唯有講解下比你聽

好心啦，水平低就練兩練先上嚟
完全唔係對手

仲要用埋啲紅色quote住啲垃圾論點

你弱智唔係扮架 wo
你係真係要人跟足你套幻想架wo
我又知柱間唔會set up條村 咁你又知佢會？
因為係你諗丫嘛屌你

同埋你冇撚咁天真啦
上個連登傾套漫畫
又要人跟你cap圖又要人quote你全句
我睇你d廢話連睇一次都覺得煩鳩冇point垃圾
你仲要人學足你討論方式同你cap圖引用
所以話你真係唔撚識同人上網討論
我唔提你 你連隔行都未撚識啊大佬

我見你講on9野就話你on9架啦
駛唔駛cap圖開個file儲低第日bin9你c啊
屌你老味都唔知你係到做乜撚野

番緊工睇到 笑到流眼淚

「你弱智唔係扮架 wo
你係真係要人跟足你套幻想架wo
我又知柱間唔會set up條村 咁你又知佢會？
因為係你諗丫嘛屌你」
唔該晒你， exactly 第一段就係想引你講呢段出嚟
估唔到咁易，多謝Ching

起村係楞柱間本身已經有嘅理想
正正係有冇班佢都會起

「同埋你冇撚咁天真啦
上個連登傾套漫畫
又要人跟你cap圖又要人quote你全句
我睇你d廢話連睇一次都覺得煩鳩冇point垃圾
你仲要人學足你討論方式同你cap圖引用
所以話你真係唔撚識同人上網討論」
講嘢唔講證據，然後屈其他人
咁睇嚟巴打你係黑警同道中人喎
邊敢得罪你呀

「我唔提你 你連隔行都未撚識啊大佬」
我同同一水平嘅人討論，都係論點+推論一段過
睇書都係一段一段咁睇
好少睇書係一句一句咁斷唔知Ching有咩好推介
不過你都見到我個人幾nice
我都會就番啲水平低嘅人嘅
費事你睇唔明又賴皮
咪隔番開比你囉
不過原來上網打字討論，都有格式要學
Ching有冇幾個補習班比我補兩補咁？

我笑完，你可以番去了

離題但想問下小李老婆其實係邊個?

冇公開，但唔係十二下忍啲女

你算9數啦
火影我最近先翻睇完
係你既如果論on撚79
要不是一直有宇智波同千手抗衡 成個忍界就會千手獨大
定會有其他家族聯合起黎反千手？
柱間仲係咪可以實現呢樣野呢？
緊係可以啦 因為你咁諗丫嘛

屌你老味唔夠人講就話人黑警
你自己碌柒翻上去咪搵到自己講左咩on9野囉
定你都頂唔柒順睇翻自己d on9野

所以話問你幾歲係岩
上撚左十鳩幾年網係鳩人都知一大段野好西難睇
你自己果段又臭又長咪叫你隔番行
講埋d傻9野係到單單打打
又唔見其他人幾行野連埋我會話難睇？
係講緊你果段啊傻仔

呢d野冇撚得補架啦 見到你仲停留係小學雞討論
如果鳴人無九尾
如果佐助無開眼
如果斑無寫輪眼
然後係到比較戰鬥力 又唔係講劇情
明明一個角色既經歷同發展就同佢既能力不可劃分 你就係都要拆開黎睇
去到呢個咁既濕鳩地步已經無人想認真同你討論

小櫻應該學八門

一諗到你回完我
之後一路mon9住個po一路上網搵圖
準備我一回你就睇下我有無講到你想我講果樣野就覺得好撚好笑
你到底幾歲
係咪以為上網拗贏人會有錢分

咁既post都可以推成幾十頁

笑撚死

火影我最近先翻睇完
然後唔記得柱間講自己理想
Po完圖柒左就靜啦傻西瓜

要不是一直有宇智波同千手抗衡 成個忍界就會千手獨大
原來全忍界只有千手同字智波係一族
咁睇嚟沙、岩、霧、雷四個村都係千手同宇智波一族創嘅
忍界一戰原來係自己人打自己人
冇宇智波就千手獨大，咁打咩仗呀
係柱間一個人獨大呀，傻西瓜
姐係六道仙人個仔轉世呀
原來兩天坪都係千手嘅人，失覺晒

上撚左十鳩幾年網係鳩人都知一大段野好西難睇
咁係你個人廢+閪姐
廢閪就收皮啦柒頭
報紙啲文一段段舊難睇啦，你唔撚打電話屌柒間報館，叫佢一句一句間開
書一頁十幾廿段夠難睇啦，你唔撚打電話去間出版社，叫佢一句一句咁印
你一句一句都難睇啦，不如分開一隻一隻字咁打啦
「又唔見其他人幾行野連埋我會話難睇？」
咁其實我成段打都係得你仔傻柒講難睇姐
乜你又代表晒全香港人？

「屌你老味唔夠人講就話人黑警」
縮番埋你老母個閪到啦
冇撚證據話人講左
唔撚係屈係咩？
咁冇證據又屈人嘅我諗唔到有咩形容詞
咪用最貼近嘅黑警囉
仲要「唔夠你講」
都係嗰句啦，縮番埋你老母個閪到啦

「然後係到比較戰鬥力 又唔係講劇情 」
好多上面都講緊戰鬥力喎
火影戰鬥力比較post月經咁濟喎
個個post都會討論戰鬥力喎
咁你講左咁耐咪代表你條傻柒係小學雞囉
講到自己幾撚清高
屌你老母，咁我講戰鬥力你就咪駁啦死柒頭
仲想同我討論劇情
記得晒啲情節未呀
未撚熟書好意思叫人同你討論劇情
係咪諗撚多左

「明明一個角色既經歷同發展就同佢既能力不可劃分 你就係都要拆開黎睇」
講咩都要你批准？
你耶穌定皇帝？
二戰post都有人問日本唔打珍珠港會點啦
有專家專門分析二戰唔打珍珠港有咩好處添呀
戰爭、歷史夠係不可畫分啦
咁佢地又拆開嚟講？
個個對某啲嘢都會有幻想㗎啦
幾時輪到你條柒頭唔比人FF

都係嗰句啦，縮番埋你老母個閪到啦

打埋啲，鳩撚柒以為自己好大支理性討論唔得，係要人屌柒你都算少見

遲左成10分鐘mon實個po
對唔住大佬

「係咪以為上網拗贏人會有錢分」
呢樣送返比你啦，傻仔

屌...五大國本身無忍村架
係千手同宇智波兩個一齊創左木葉
其他忍村先學佢模式...

不過是旦啦 你都唔識聽人講野

變左兩個人罵戰

咁咪姐係唔係千手同宇智波獨大囉
駁緊你呢樣嘢呀懵撚
仲喺到冇宇智波，千手就獨大
柱間起村係因為同族啲細路打仗係咁死
冇宇智波照樣會打仗，照樣會有人死
柱間一樣會屌柒佢老豆，然後起村
唔熟書就縮番埋你老母個閪到啦

屌，做完懵撚未

邊夠兩個血統掛打不死咁好運==做到啲咩都唔使解釋
好多人淨係識得睇表面上既好強

天生既冇野講啦
未起跑都贏一round

唔怪得每個小隊都要有條女
仲要全部都幾正

小櫻唔計有外星人血嗰班，其實都算勁

起碼單打有萬花筒嘅宇智波信都不落下風

信條垃圾

救命你真係好撚on9
佢兩個咪就係係火之國獨大先會有咁既模式出現
冇宇智波係到有邊個夠膽同千手叫板？
我請左千手 唔撚通你請奈良黎同我鬥啊？
屌你老味你連木葉點樣出黎 其他忍村係跟佢模式都唔撚知
人地係火之國打仗你就講埋其他國出黎
千手加宇智波都係統一左火之國內氐族 幾撚時關其他國事

剩係識係到如果 如果完又要人跟死你果套行
又要乜鳩斑無寫輪眼就同卡卡西一樣
我又想問你啦 佢因陀羅轉世 又點會同柒西一樣？
而佢身為因陀羅轉世又點會無眼？
屌你老母d假設完全唔撚成立 仲要人跟死你一套黎講

最勁係要人同你用同一個模式去覆人 要人cap圖要人睇你d濕鳩垃圾point
唔講以為個討論區你開 你到底幾歲不如答埋啦

如果小櫻無百豪同醫療忍術 佢應該會唔夠打

唉 放過人哋小朋友啦

因為打大筒木一式都未夠癲 要同人打稻草人

百變小櫻 魔法神奇誰可阻擋

佐助擋唔到

其實已經離哂題

火影世界第一先做到

「佢兩個咪就係係火之國獨大先會有咁既模式出現
冇宇智波係到有邊個夠膽同千手叫板？」
唔好意思
千手同宇智波隔離仲有羽衣、猿飛呢啲有名嘅氏族
羽衣一族直頭係六道仙人血脈
你憑咩認為冇人可以同千手一族打仗先？
（事實上羽衣一族當時仲要同宇智波/千手打緊仗，因為班同柱間見面嗰時有條羽衣一族嘅屍流左落嚟）
仲要吹到兩個族霸撚晒火之國
咁其他族應該死撚晒㗎
點解起完村仲咁多氏族加入？
熟書未姐，等左好耐

「人地係火之國打仗你就講埋其他國出黎
千手加宇智波都係統一左火之國內氐族」
退一萬步
咁姐係千手冇宇智波都係獨霸火之國姐
姐係唔係「成個忍界就會千手獨大」啦
咁姐有其他競爭對手囉
咁咪會打仗囉，懵撚
同埋唔明你講呢點對支持你嘅論點有咩幫助
證明有其他對手？

「佢因陀羅轉世 又點會同柒西一樣？」
「因陀羅轉世又點會無眼？」
原來Ching駁到最後都係認同我嘅火影血統論
係呀，班有血統呀
仲要係寫輪眼+因陀羅轉身，最優良嗰隻
所以咪做到天下第二人囉
咁佢冇晒啲血統，咪做唔到天下第二人
咪變左卡卡西嗰個level囉
講左咁耐，終於都明，Ching真係孺子可教
比個叻你

利申：CU讀緊master, 97 baby

大家咁話啦，佢一開波就打稻草人
你唔叫佢小朋友？

屌你老味你真係濕鳩
上網問你幾句又真係講埋個人資料出黎 下次唔好啦...

笑撚死
而家審裁處？
講就一定真咩
你真係又懵又蠢又柒又廢

見你真係咁天真連自己個人資料都講埋...認真少少答你

1.兩個霸哂火之國意思就係全部都要睇佢頭 唔係其他人死哂先叫霸
2.我講果點係同你講 斑冇眼會對後世好大影響 你既如果論唔成立
3.因陀羅轉世唔算血統 佢血統係宇智波 但你又話佢冇眼 所以你個如果論係真係爛撚哂 完全成立唔到

乖啦 夜啦

....
你真係撚兩撚就露撚哂底 我勸你唔好再回

認真
佢地應該好熟
臨尾阿櫻想阻止佐助要同鳴門決鬥但係俾佐助打暈咗
鹿驚好嬲咁同佐助講返阿櫻心裡面其實係點諗

不過呢個po已經唔係講緊佢地熟唔熟

直頭四大國都淆柱間同斑，無同大野木都比斑串獅子點會同螞蟻認真打
見第一屆忍界大戰係柱間死左之後先開始就知咩事

其實有講過a果面搵左千手
b就一定搵宇智波
因為得佢地先可以互相對抗

不過算啦 一陣又比人話唔熟書架啦

好似塔矢亮巴打就講緊火影入面血統就係所有野
因為冇普通人去到頂點
但現實唔係咁

然後萬事屋巴打就話火影既血統唔係所有野
因為有普通人接近頂點既例子，
咁已經足夠
但要做到頂點就要有血統
而現實就係咁
🤔

打贏白叫唔好抽？

應該係最熟先岩 第七隊分裂之後得港女留係木葉

長到都唔知嗌緊乜

點解會覺得唔熟，成日安慰小櫻
問下佐撚同小櫻熟唔熟好過
好日唔講野，開口多數係串鳩小櫻

小櫻唔係靚 又冇波 咁都屌到男神

你講得出名果d十居其九都係有好天份
最垃圾果隻牙都有話佢個鼻仲靈過忍犬
不過拍埋兩隻怪物到 咩人都係凡人

起初係
之後已經係見佢講d野太好笑
同埋佢果種討論既方式有d似以前既自己
比人帶住遊花園遊左成日都唔知

帶土講

所以我先至變返短d咁答
等大家至少知大概係咩事
同埋個引用到咁真係好影響閱讀
而佢仲拗緊話自己寫一大段野出黎個個都會睇 係得我話佢

1. 睇佢兩個頭？ 咁一代火影點解係各大氏族選出嚟？唔係由宇智波同千手話事？同埋氏族之間明顯唔會互相結盟，而忍村就係結盟嘅地方，咁點解其他氏族喺冇村嘅時候要聽敵人支笛？點解釋羽衣會同呢兩族之一起衝突？

2. 咁冇宇智波，火之國內會唔會打仗先？會唔會有人死先？會，咁柱間咪會有決心起村囉
木葉村有冇班根本冇你諗咁重要
冇班宇智波一族仲快向千手投降，死少啲人添。
所以你如果班對成個火影故事好重要，我會認同；但你講佢對木葉忍村好重要，冇呢回事

3.六道血脈轉世都唔算血統Ching 使唔使咁熟書呀，熱死人咩
輪回眼要六道之力先開到
要結合因陀羅同阿修羅嘅力量先開到
天生有六道之力嘅因子都唔可以歸喺血統之一
「佢血統係宇智波 但你又話佢冇眼
所以你個如果論係真係爛撚哂 完全成立唔到」
唔係個個宇智波都開到眼
有宇智波嘅血只係條件之一
點解宇智波班唔可以係開唔到眼嗰個

不過算啦，問你咩都鳩答，你都係縮返埋你老母個閪到啦

四大國真正驚嘅係千手柱間，因為去到五影會談嘅時候班已經唔喺木葉

每次鳴門佐助打交嗰陣都係鹿驚安慰阿櫻

睇到有人話疾風傳既佐助每次出場如果係見番木之葉既人而阿櫻在場既話
第一句一定係「係阿櫻？」

我一開始只係講班冇寫輪眼，唔會太勁
然後佢反駁唔係得火影係推崇優生學，其他作品/現實世界都係咁
然後再講唔靠血統，只要有天份做到頭十，就理應被認同

我舉出例子證明，其他作品+現實世界有例外，但係火影就係血統至上
佢就開始發癲

我一直係都係point form
係你開始長文對先
麻煩你認清事實

據統計 佐助對小櫻講得最多係呢句

博人傳就到佢俾個女咁樣話返轉頭

佢差啲一刀捅死佢嘅小花生添
btw明明大戰前仲係咁講

唔quote啦

其實柱間就想自私推斑做初代火影，不過比扉間駁而家行民主制所以變民選，先由柱間做初代

二代就係因為就係有斑呢種人既存在先設立左警備隊，仲話自己做二代火影既責任就係為條村balance返柱間同斑

斑開唔到眼咁連你講既對成個火影故事好重要呢個point就唔成立啦

佢地雖然係互相制衡，但係未到火之國入面啲族要睇佢地頭

柱間回憶已經講過羽衣一族同千手打仗
然後宇智波幫羽衣一族

去到班細佬死左，宇智波嘅人已經唔想繼續打仗

而佢地繼續敵對（即係請千手，宇智波就會應戰），其實更多係班自己嘅私怨

所以先會有「有千手嘅地方，就會有宇智波」呢樣野

1.你噏乜鳩

2.重要 正如鳴人因佐助而急速成長 柱間同斑講到明係類似 無斑既話對柱間好大影響
當然你都係可以跟你果套 有木葉係必然 有卡卡西都係必然 而無眼既斑同卡卡西同lv都係必然
對你我已經無野要補充

3.轉世直頭就超過左血統個概念 所以先會有人話火影玩血統都唔夠 要玩埋前世今生

同埋開唔到眼既宇智波斑到底係一個咩概念 即係係同一個戰亂背景下
斑都可以無受到刺激開眼？
寫輪眼開眼條件你自己返去睇二代講多次
你咁樣假設已經係直接改埋角色性格 個角色其實仲係唔係斑黎？

贈你一句 不如你算啦好嗎？

口裡說不

扉間聽到寫輪眼嘅傳聞嘅時候，已經對宇智波有顧忌
冇班佢都會比豬頭骨宇會波一族食

退一萬步接受你既所有假設同既定事項
斑無開眼 卡卡西殺完凜就會死
因為佢暈低左仲比堆暗部包圍

所以無眼斑到底係同邊個卡卡西比較緊？

1. 上面有位巴打答左。你睇唔明會唔會代表你太撚蠢？

2. 柱間有講要實現理想，就要成為強者，所以冇班佢一樣會變勁，本身佢唔練仙人已經係最勁，班嘅作用只係令佢變得更加屈
由頭到尾你都係為駁而駁，純粹唔想認班冇左血統其實都唔係太勁呢個事實，唔好喺到呢一套嗰一套。好撚肉酸

3. 阿修羅都可以話係轉世，冇血統關係
但因陀羅其實係宇智波嘅祖先，所以班同佢係有開聯
所以去到因陀羅仲係血統嘅領域

其實假設係現實世界進步嘅原動力，唔明點解你咁鄙視假設呢樣野

1.唔會 因為你自己1999

2.斑唔開眼呢個情節根本冇可能發生 我都講過角色成長同佢能力係不可分 佢無眼自然會去追求其他力量
不過對你黎講佢無眼就一定剩係識噴火 雖然佢噴一個火已經要幾十人既水陣壁黎擋 不過你都係覺得唔太勁
你繼續活係你自己世界就得

3.呢樣你自己鳩噏

其實你個假設柒撚西到成個火影背景都支撐唔撚住
你仲要死撐命撐真係肉鳩酸
我唔係鄙視假設 我係鄙視你提出既呢個假設
雖則你咁on9不過我都希望你知我係針對緊你講既野

好撚on9發覺你真係懵撚嚟
就好似我攞牛頓同哥白尼比邊個醒啲
然後你同我講哥白尼個期，牛頓仲係粒精子咁

其實你三歲未
小學都唔會講啲嘢啦下話

同萬華鏡使用者交過手，有ptsd驚到瀨屎

完全同你個狀況唔似
因為斑既存在對忍界好大影響
而你要求抹煞呢個存在再跟你一套既幻想去就住你討論

雖則你已經比人撚左成日一定唔撚憤氣
但我都希望你回頭是岸 無撚再鳩落去
來日方長 吸收呢次經驗唔好再比人撚了 97既cu同學仔

宇智波鏡有冇係其他地方提過

套野成日講羈絆 但其實好多人都冇咩交流

二代捨身做肉盾 比三代同團藏走果陣 好似係隔離？
同埋止水好似係佢個仔

1. 但有人睇得明，亦姐係其實係你問題，蠢撚

2. 我從來冇否定班唔會透過其他方向變強，我講嘅係班冇眼唔會做到天下第二，而且呢個論點由頭到尾都冇變
請繼續活在自己嘅世界

3.
唔係鳩噏，係事實

好多嘢都係由鳩嘅假設而嚟，飛機呢個概念比人笑左幾百年，結果並非空想
仲要我請嘅嘢野，大把人咁做，咁唔該你執起支筆
口誅筆伐下Mark Grimsley, Oliver Stone等等嘅記者
因為佢地嘅假設都係經唔起現實歷史
同埋你開頭就打稻草人，又自相矛盾
我都冇嫌你柒，仲同你理性討論（我一直冇人身攻擊，直到我忍唔住）
其實你先係最肉酸嗰個

1.其實人地唔係回緊你講果樣野...你訓撚醒未

2.你一早否定哂 你依家知企唔住腳轉軚姐

3.咪話係轉世 你想點

屌你老味最尾呢段真係好撚on99
我話緊你On9啊 你係人 係咪代表我話全球人都on9啊
你唔好咁死纏爛打啦大佬
縮翻埋啦屌

人地chok你兩句就自爆個人資料 仲要跟住驚柒話自己講大話
都叫左你上多幾年網再黎囉 肉酸到
見大家手足廢事再hurt9你
你今晚訓果陣再諗下自己今日係到做左乜鳩 到底比人遊左幾耐花園 仲玩到自爆埋添啦
我驚我唔提你 問多你兩問連住邊都講埋添啊走啦

同你個講法類似因為都係一啲弱智又冇邏輯嘅野

其實我講緊兩個人物嘅比較，正常人都唔會講冇咩就冇咩
因為係完全弱智
正如Hilter係因為Bismarck咁失敗先上位，但當我地比較呢兩個人嘅時候，唔會有話冇Bismarck撚有Hilter呢啲言論
因為講呢啲嘢係毫無意義

不過都啱嘅
廢人正常都講廢話
冇撚腦嘅人都係會講番啲冇撚腦嘅野
符合你個人嘅風格同質素

唉你算鳩數啦屌
你上面咪講過囉 呢d唔叫廢話 叫陳述事實嘛
得啦收爹啦屌

三代係咪話過木之葉既人都係一家人
第一部鹿丸帶隊追返佐助嗰度有講過
話佢wfc佐助但係話哂大家都係木之葉既忍者
一定會盡全力帶佢返嚟

1.

2.
係囉，乜得我係咁退，一開始講做唔到最勁，做到成績就得，然後又屌柒其他努力家，然後再講佢地都唔想做第一所以唔做，唔係做唔到，最後就話自己係支持努力，努力萬歲
我真係退左一萬步

3. 查下寫輪眼個設定先啦，轉世

最尾嗰到真係笑左
A做B，唔比；但C做B，就唔理
我做嘅嘢經唔起歷煉，所以係on9
個班記者講日本唔打珍珠港，中國也會勝利
同樣經不起歷煉，卻不是on9
呢啲咪叫雙重標準囉

同埋，講明係網絡世界，就算係自爆一樣係有機會係假
唔明點解你信到足

你真係智撚障

已經比左個例子你都可以講埋一啲咁撚on9嘅嘢

你係真係牛皮燈籠黎
仲係到po你d on9言論出黎阻鬼住哂個畫面

最搞笑係你搵你呢個連係火影世界都唔撚成立既假設黎同人想象飛機同埋打唔打珍珠港去比較
屌你老味唔怪得話依家d大學生係高分低能

我依家真係懷疑你講大話 你係咪07 baby咋屌你

樓主仲喺唔喺度睇咗咁多reply覺得佢地熟唔熟

依家我同塔矢亮好熟 friend過打band

寧次唔洗死添

恭喜你地

冇計啦
鳴人直接用陽遁黎打翻起個心臟
小櫻都係醫 唔係神仙

火影忍者直播室

「仲係到po你d on9言論出黎阻鬼住哂個畫面」
真，我都覺得on9，所以咪po比人品味下囉
但係講果條友竟然係萬事屋銀醬
你話笑死唔笑死

「最搞笑係你搵你呢個連係火影世界都唔撚成立既假設黎同人想象飛機同埋打唔打珍珠港去比較」
證明你冇睇過佢地啲文囉佢地FF緊日本冇打珍珠港，中國可唔可以成功反擊呀，傻柒
同埋飛機都係Fit晒你嗰個經唔起考驗嘅FF不應存在個標準，傻仔

不過都係嘅，你個人咁on9
都冇咩腦去諗自己講啲咩

諗起因為幫撒亞人頭髮填顏色太煩，所以全部變哂超西

阿銀同阿圭
match!

知唔知證明左d咩
就係其實好多你打出黎果d好有道理 一下可以秒左我既句子
全部係我眼中都係無意思 你辛苦cap番黎既圖 cap出黎既留言
連我都無認真睇 莫講其他係到快速碌既人

你所舉既例子亦根本完全同你無站腳既假設完全唔同 無意義既野我自然唔會認真理你

你都係早d訓 今晚好好地諗自己成日on77咁係到做左d咩
咁辛苦打咁多字搵咁多圖係為左d乜
到最後都係冇改變到人地想法
仲要比人話你小朋友 又要自爆

我收工返到屋企啦 唔駛你幫我sip時間了 慢行唔送

火影全劇第一幕係咩

只係證明你講嘢唔經大腦，為駁而駁
同埋因為我比你優秀太多，所以我根本上係過目不忘
所以我會清楚晒個討論個flow係點
所以要cap番你啲自相矛盾嘅言論
其實唔使用咩功夫
同埋我同你討論，又唔係同其他講野
其他睇唔睇不重要吧
同埋睇番自己講嘅on9嘢，當然係冇咩意思啦

其實去到最後，都係你老羞成怒
自知理虧，就人身攻擊姐
其實呢啲事我都見慣不怪
始終香港都好多呢種質素低下嘅人

Btw 師兄返咩牛工冇得WFH咁慘

其實無小櫻
千代都死梗...

勘九朗都係咁

全火影最撚全能應該係二代

唔知係咪大陸人
不過講得幾好
睇完會覺得自已冇睇過火影

真係好
有好多聽完佢講件事清楚曬
之後一個星期咁睇好多野都唔記得

好似見人講過三代同團藏係同一個人黎
三代人氣太高先整條友出黎食死貓

係同一個人既話就真係世界第一

小櫻係連家族都無
好似老豆老母唔係忍者

三代都唔方係好人啦
團藏做咁多賤野，某情道上嚟講三代係知情同默許

同一個人先好睇
依架咁分 廢老純粹係助長惡勢力既廢老

其實團藏擺到明後期先設計出嚟既角色

如果無團藏食死貓 火影唔止世界第一

就係後期唔俾三代食先搵個咩貢獻都無
淨係食死貓既人

好多野三代唔撚出聲
等團藏講

佢真係睇得好透徹
我睇完佢先發覺火影其實個大局觀真係好好
細節都環環相扣
係衰在中間拖戲太趕客

仲有兩件顧問個兩件廢老

剩係記得團藏隻核突手臂

最後唔係佢救既過兩大主角都要歸西
算唔算洗白咗

照抄綱手真係睇得出作者無心機寫

好撚鍾意佢

疾風傳之前就係卡卡西外傳
同埋真斑既話戴面具做乜鳩(當時已經咁諗)
擺明編好晒...

三代爺爺講
三忍係第一個三人班

但始終斑爺鋪咗幾百集
打聯軍同五影又咁撚好睇
正路佢做final boss好睇啲

唔係追嗰陣睇ok
而家睇返了解哂唔同角色對成個故事了解深咗
會更加投入嘅

最尾鳴佐大戰好撚好睇

可惜漫畫最尾唔夠頁數

班帶土先係成個火影既骨幹

上面啲bug全部通晒

無二代強硬手段宇智波奪咗權好耐
睇下垃圾廢老上場後搞咗啲咩出黎

火影嗰個就唔知，
但卡卡西同百變小櫻就好熟！

好衰架
但係好準確

大蛇丸扮死

係
三代同團藏想學佢鐵腕管治
點知學得一半 柒到比內輪造反

冇千代婆婆垃圾櫻贏條毛
死撚咗9世啦
蠍會死都係因為 蠍同千代婆婆 之間嘅關係
咁樣安排垃圾櫻入去一齊打都係俾面佢係所謂嘅女主
為咗令佢好似有啲戰績 有啲成長咁咋
根本由頭到尾呢個大額頭就係垃圾

一拳鋤到你稀巴爛

鋼手

綱

呢個理論只適用於第7班

笑撚左

一己之力單挑三戰時期木葉三忍，你話勁唔勁

出任務緊火起上嚟就發揮作用

一樂露左餡啦

有冇可能會爆post

阿李寧次後期隨時廢過小櫻喎

白牙無人知佢做過咩 無得評價 可能仲廢過卡卡西無左寫輪眼
止水點燃樣同三忍同輩 佢係卡卡西同輩/晚輩
千代本身都大三忍佢地一輩啦 佢同輩應該係三代火影果批 佢打過第二次忍界大戰 破半藏毒嘅人
你好難評千代勁定廢 因為佢只出現過係一場戰鬥 傀儡術本身個設定又飄忽 但係佢研發嘅術可以話係火影中最燃痴線 可以過自己生命力比人 唔洗眼都可以幫人起死回生 唔自殺都可以救到受致命傷嘅人

唔會啦 卡卡西認真要暗殺人 一招神威就甩你個頭 火影會早十年大結局

平時提起佢都好多人屌支那語
但佢真係分析得好全面 同埋好鍾意佢有時用一句就形容到成個人物
例如帶土係玩左個bad end出黎 趕住restart 隻game 所以呢個save發生咩事都無所謂 (自己譯左廢事又話支那）

但係佢無死到 所以都係無人死得合理

好似話會餓死

無錯，根據火影嘅師傅論小櫻師傅係綱手，小櫻最終都會係三忍級別，如果唔係有鳴佐可能做埋火影添

如果唔係復原能力超強嘅角色根本無人敢同百豪,怪力加醫忍搏拳，除非一下可以收佢皮

始終佢定位係有普通上忍戰力嘅醫忍，唔可以要求咁多

小南鬼鮫唔算輸主角光環啦

白牙應該係三忍到全盛期半藏嘅級數
止水同卡卡西同輩，但職級係卡卡西高啲
千代睇歲數都係三代嗰輩
有講過千代可以一人滅城，應該唔差

果陣鼬老豆知道佢個仔因為止水件事開左萬華鏡，邀請佢聯手叛變，跟住佢同左三代講呢件事，跟住團藏就走出黎叫佢一係殺晒佢全家一係幫木葉，如果佢揀咗幫木葉可以留翻佐助比佢，跟住鼬唸起佐助就心軟，佢想佢繼續幸福咁生活落去， 因為一旦叛變一定血流成河，鼬最終選擇殺晒全族係佢想佐助幸福，而且係止水死前一刻同佢講過無論如何都要保存內輪一族既聲名（止水都係木葉方）所以佢先決定將即將要叛變嘅內輪一族殺曬，咁樣就可以保障到內輪一族唔會被木葉其他人話係二五，同時令木葉再次和平，將所有罪名攬晒上自己身上，其實佢咁嘅行為好符合佢嘅角色設定，因為佢係岸本筆下最完美嘅忍者，喺黑暗中支持和平嘅無名者，呢啲先真係忍者。
其實我都好欣賞止水喺嗚門佢哋未出世嗰個年代，已經有好多人都仲係話內輪一族係邪惡，連第二代火影都要怕佢地3分，但係止水憑自己嘅實力係得到好多人信任，最終成為第二代火影親衛隊，第二代火影只要係知道嗰個人忠於木葉照樣會用人不疑，唔理佢係咩族人。
最衰團藏害撚死佢火影入邊有九成嘅獲都係團藏孭

認真橫掂都要一邊閪家產 點解要係內輪死？點解唔係木葉死？而家唔係做個決定可以雙贏 係有一邊一定要輸 去到呢個兩難位 身為自己族 幫外人滅自己族？木葉班仆街高層擺明自尻私 講到鼬咁撚醒點會唔知 咁撚大愛咩 點都講唔通

身為忍者唔聽上頭講嘢=叛忍，就算木葉高層有幾仆街鼬有幾唔撚超都係要聽㗎啦，可能係鼬太過大義所以佢先選擇咁做，係我哋常人角度佢咁做的確係我哋難以理解，但係我想表達嘅係如果你代入佢嘅角度代入火影嘅世界去睇，佢嘅選擇未必係100%嘅錯， 更何況忍者嘅宗旨就係要撇除感情，為咗大局(即係上頭嘅命令）着想
利申理性討論，非引戰狗

不過其實鼬嘅思想其實都有少少問題，當初佢殺晒全家令佐開左一勾玉，跟住就扮衰人繼續勾起佢嘅復仇慾，等到佢中有一日開到萬華鏡，到時就可以攞鼬自己對眼升做永恆萬華鏡，佢仲要係當時曉叫佢返嚟木葉捉九尾嗰陣仲要繼續持續刺激佐助，令佢更加憎自己，但係其實佢根本就冇諗過咁樣先係對佢傷害最大甚至去到臨死前一戰都仲係扮緊衰人，只係最尾一刻同埋復活之後先對佢坦白。如果佢當初冇做過呢啲嘢，係留喺木葉好好照顧佢等佢慢慢成長，佐助可能最終甚至唔會走佬。

你老闆叫你而家即刻去廁所畢婉屎食 唔食抄左你 你食唔食 咁大個人有批評思考 人地叫你做咩就做咩 鼬擺明比人洗左腦 好單純 以為咁樣世界和平 係呀 換黎一時世界和平 但你闔家產 有意思咩？

好啦你岩啦，鼬係左膠大愛撚

的確係冇意思，睇返你第一個comment我亦都冇話佢係好人，但係我亦都唔認同佢係戇鳩，只係話佢所做既野有佢嘅理由

列傳有提過白牙
卡卡西話好多時啲傳說都係吹大咗
包括佢老豆同佢自己

我諗白牙實力最多勁過
未有萬花筒嘅卡卡西

每個賊都有打劫嘅理由 佢岩唔岩？

睇吓你同咩角度去睇呢件事，每個人都有唔同既價值觀，係你眼中啱嘅嘢唔代表係人哋眼中係啱
係個賊嘅角度：弱肉強食係世界嘅真理，你比我搶到嘢只係因為你廢你保唔住自己嘅資產
正常人嘅角度：偷嘢搶野犯法你去坐監啦
而家你明白？

用咩角度*

所以每一個人都有佢做野嘅理由 每一個人係佢心目中都係岩

Yes, you are right
或者都有人明知自己做緊嘅嘢係錯但係佢都有自己嘅需要佢咁做嘅理由

變左哲學post已經嚴重離題

❌嘅

咁都推到39

睇完半藏四戰嘅表現 去到半藏級可能都只係普通料 三忍後期表現吊打佢

呢點，個故都交代過鼬係唔鍾意宇智波以家族為主體去思考，
打柒宇智波果3條廢中唔完全係做戲，
係討厭佢地成日一族一族掛係口邊搞到雙手冇得讓步
鼬係以村為先，宇智波為後
佐助就比村更重要

但當然當權者其實應該主動溝通
岸本亦冇詳寫點解唔work
亦唔知點解鼬有能力無損地屠族，
但冇能力唔殺冇參與革命既人
或者至少留多幾個活口
剩係偏心佐撚，成個族冇理由得一個細路

就算係最和平優先，
都講唔出點解剩係佐助可以留活口掛
根本件事冇去到咁疆要殺哂全部人

其實佐撚老豆想要乜姐
最多咪要做火影
咁佢要真係好差，先至會搞到3代

寧願屠村都要唔放權喎?

得個毒袋

我記得佢老豆同四代好似朋友黎
如果四代無死 未必會滅族

其實有百豪都應該影級啦
你望下阿斯瑪同紅都上忍
百豪呢d s級技學到都應該夠料做火影

無限月讀篇綱手個夢話自來也寫左新小說講當年四代無死之後同富岳傾掂數，宇智波唔搞政變

好鐘意四代

嗰陣屠族係有帶土幫手㗎，講真以鼬同帶土聯手既實力，直接打贏成個內輪一族都唔係問題，仲要當時內輪一族族長鼬佢老豆，都係自願俾佢殺

其實根本成個木葉都好撚憎內輪一族，畏懼佢哋嘅能力，可以留佐助一命因為團藏指名鼬殺佢全族果陣，團藏話可以留佢一命，但就要殺自己全族，可能鼬佢權衡過利弊之後下狠心殺曬全族囉鼬臨走之前等團藏同根黎到收拾現場嘅時候，仲特登係佢哋面前現身，威脅佢叫佢唔好掂佐助，然後先走

正確黎講係要被「村子認同」先可以做火影當然佢都要有實力啦

紅字未聽過

成個族一定有啲老弱婦孺，殺哂做乜
佐助咁既天資都係開到1勾玉
驚乜鬼

完全唔係巨人果個零和既狀況囉

點解隻馬騮叫新加坡人

雙羸基本上去到個個時候已經無可能，已經去到你死我亡的地步
睇番時序，其實木葉真係無內戰的本錢

經歷上次大戰未夠10年，
- 4代死、9尾放出黎之後又唔知殺左幾多人
- 大蛇丸走佬，佢又唔知搞死左幾多人
- 岩岩同雲忍簽左和約

本身已經元氣大傷，再內戰而且係村內其中一個大族反台隨時可能同村外敵人夾埋，到時木葉好可能收皮

我既疑問係點解木葉高層唔考慮滿足內輪既訴求

D村民都唔服啦，平身都唔鋸佢地好似做埋d黑警行為，比佢地奪到權點令村民信服

所以我都想知佐助老豆佢地有幾衰
鼬要殺佢佢又真係好似好明白事理咁樣喎
可能唔想同親人打同埋知道已經事敗，
打都冇意義

係廢老政權一向逼壓宇智波 九尾失控四大廢老一早入左現存果堆宇智波一族數啦
團藏又想剷起宇智波成族 仲點考慮佢地訴求

鼬真傳動畫有講佢同佢老豆係地下室傾，然後富岳開萬花筒幻術比鼬睇佢諗住捉鳴仔然後用寫輪眼控制九尾襲擊木葉，鼬始終都係佐助>=木葉>宇智波，應該係咁先踩到鼬既底線令佢決心滅族

點滿足... 自殺

由二代開始已經壓住宇智波啦
可惜二代教啲徒弟出黎無個學到佢政治手腕

點會唔疆
宇智波同千手政權結怨係建村已經儲落黎
去到政變直頭係唔係你死就我亡啦

二代三代都話
宇智波係得幾條友識諗(鏡、鼬、止水)

如果講話牽強
我覺得團藏偷止水眼搞到用唔到幻術制服佐肋老豆
個度牽強啲

屌我唔記得左九尾
咁廢老們都有理由唔想傾
但鼬又真係一啲 宇智波係清白/可以調解既證據都搵唔到俾班廢老

所以帶土呢條友係我眼中係洗唔白

上下2張圖調轉左

咁照計應該鼬同廢老們應該聽過九尾唔關革命黨事? 係班廢老唔信，砌生豬肉
扣除九尾，宇智波一族應該都好跋扈先三代目都唔信佢地

個仇恨帶咗幾代可能都聽唔入耳啦
何況確實係宇智波先控制到九尾
面具人得四代知 但又死咗

搵證據都無用
宇智波根本諗住點都同佢死過

就好似黑警依家胡作非為，一個正常特首上任之後削佢地權同$
佢地就話要全香港一齊死，然後，黑警比人收晒皮咁的感覺啦

純粹係正傳入任的描述，其實三代都好想搵一個更好的方法，但顧問團的決定都係要滅佢地族

佢死而復生都話自己搞「鍋」晒
仲好記得佢開頭要佐助殺咗鳴人黎開眼
鳴人死咗邊個幫你執屎

鼬都預咗食死貓成世兼俾細佬殺架啦
佢唔知自己衰咩

唔同動畫點熟呀

二代個下聽到都唔驚奇
可能都係覺得只有呢個方法

斑算唔算料事如神
一早話撚咗作反
班人隔咗幾代先識跟